<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Исправление неофициального перевода от Sestrenka, в стиле ванили. На момент проведения работ, у официалов этот файл ещё не был переведён.
	Оригинал: ...сутки, механоид может...одичания механоида он будет...других мехов, находящихся поблизости.\n\nВоскресить одичавшего механоида после его смерти с момощью мехо-сборщика невозможно. -->
	<AlertMechLacksOverseerDesc>Как минимум один из ваших механоидов не под контролем. Выберите механитора с достаточным лимитом связи и щелкните правой кнопкой мыши по механоиду, чтобы взять его под свой контроль.\n\nЕсли оставить механоида без контроля более чем на сутки, тот может стать диким. Это означает, что он присоединится к {0} и станет враждебным по отношению к вам. После одичания он будет призывать за собой других механоидов, находящихся поблизости.\n\nВосстановить одичавшего и затем сломанного механоида невозможно, даже с помощью мехо-сборщика.</AlertMechLacksOverseerDesc>
	<!-- Оригинал: {PAWN} необходим смертосон -->
	<AlertLowDeathrestPawn>{PAWN} нуждается в торпоре</AlertLowDeathrestPawn>
	<!-- Оригинал: {NUMCULPRITS} поселенцам нужен смертосон -->
	<AlertLowDeathrestPawns>{NUMCULPRITS} поселенцам нужен торпор</AlertLowDeathrestPawns>
	<!-- Оригинал: По крайней мере, один поселенец...впадал в смертосон. Если они слишком долго его будут откладывать, то это приведет к серьезному истощению...погрузить поселенца в смертосон-выберите его, а затем щелкните правой...или гробе для смертосна.\n\nЭтим...требуется смертосон:\n{CULPRITS} -->
	<AlertLowDeathrestDesc>Ваш поселенец уже давно не впадал в торпор. Если слишком долго откладывать спячку, это приведёт к серьёзному истощению.\n\nЧтобы погрузить кого-нибудь в торпор, выберите поселенца, а затем щёлкните правой кнопкой мыши на его кровати или саркофаге для торпора.\n\nЭтим поселенцам требуется торпор:\n{CULPRITS}</AlertLowDeathrestDesc>
	<!-- Оригинал: ...поселенцев серьезное токсичное...от токсичных источников, чтобы они не умерли.\n\nОтравление... -->
	<AlertToxicBuildupDesc>У этих поселенцев серьёзное токсичное отравление:\n\n{0}\n\nДержите их подальше от источников токсинов, чтобы не ухудшать ситуацию.\n\nОтравление может быть вызвано многими причинами, такими как токсичные осадки, токсичный газ или загрязнённая почва.</AlertToxicBuildupDesc>
	<!-- Оригинал: Человек или животное страдают от накопления токсинов и находятся на загрязненной местности...до смертельного исхода.\n\nЭти люди или животные пострадали...подальше от загрязненной почвы...защиты. Определенная одежда, имплантаты и генные...отравления. Загрязненную поверхность...вручную и другими... -->
	<AlertPollutedTerrainDesc>Существо страдает от накопления токсинов и находится на загрязнённой местности. Каждый раз, когда кто-то оказывается на такой почве, его отравление непрерывно усугубляется, вплоть до детального исхода.\n\nЭти существа пострадали:\n\n{0}\n\nДержите их подальше от загрязнённой почвы или найдите способ защиты. Определённая одежда, импланты и генные модификации обеспечат защиту от отравления. Загрязнённую поверхность нельзя покрыть плиткой, коврами или чем-то другим, но можно очистить вручную или другими способами.</AlertPollutedTerrainDesc>
	<!-- Оригинал: смертосон завершён -->
	<AlertDeathrestComplete>торпор завершён</AlertDeathrestComplete>
	<!-- Оригинал: ...свой смертосон и могут... -->
	<AlertDeathrestCompleteDesc>Следующие люди закончили свой торпор и могут безопасно проснуться</AlertDeathrestCompleteDesc>

</LanguageData>
