<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Оригинал: ...выявлять его повреждения... -->
	<RepairProbeImplant.description>Имплант, повышающий скорость, с которой механитор может чинить механоида. Не влияет на общую энергию, необходимую для ремонта.\n\nИмплант позволяет механитору напрямую подключаться к механоиду, чтобы быстрее выявлять места повреждения и точнее направлять механиты самовосстановления.\n\nУстановка нескольких, но не более трёх, таких имплантов ускоряет ремонт.</RepairProbeImplant.description>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили о неразрывных пробелах и размытых ссылках слов "ими", "он".
	Описание скопировано с неподключенного мехлинка, поэтому надо сгладить несоответствия.
	Для слова "позади" усилена экспрессия, чтобы уменьшить вероятность восприятия его не как наречие, а как предлог.
	Оригинал: ...механитора — человека...nМехлинк можно установить самостоятельно...черепа — там оно встречается со...мозгом и образует сеть сверхтонких...помимо привычных компьютеров, они...требуется психическая связь, которую обеспечивает мехлинк. Психическая и электромагнитная связь механитора и механоида через мехлинк выводит...оставляя позади...nПоскольку мехлинк проникает глубоко в ткани мозга, его можно удалить только после смерти.\n\nПримечание...механоидов в гестаторе, он... -->
	<MechlinkImplant.description>Бионический имплант, позволяющий создать из поселенца механитора — человека, способного напрямую управлять механоидами.\n\nМехлинк устанавливают самостоятельно: вдавливаясь в заднюю стенку горла, устройство проникает через плоть и прикрепляется в основании черепа — там оно соединяется со спинным мозгом множеством сверхтонких проводов через ближайшие нейронные ткани.\n\nМеханоиды сложнее, чем кажутся, поскольку, помимо привычного компьютера, они обладают слабым психическим восприятием, поэтому для свободного управления ими требуется не только электромагнитная связь, но и психическая. Это становится возможным благодаря мехлинку — он выводит управление на новый уровень, оставляя далеко позади экранно-кнопочные интерфейсы.\n\nПоскольку мехлинки проникают глубоко в мозг, их невозможно удалить, не вызвав фатальных повреждений.\n\nПримечание: чтобы механитор мог создавать механоидов в гестаторах, он должен быть назначен кузнецом.</MechlinkImplant.description>
	<!-- Исправление неофициального перевода от Sestrenka. На момент проведения работ, официальный перевод ещё не был полностью закончен. Перезаписываем значение переменной из ванили.
	Оригинал: Вы можете извлечь имплант {HEDIFF_label} из трупа {PAWN} и вставить его в своего поселенца. -->
	<MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterText>{HEDIFF_label}, который был установлен в {PAWN}, снова доступен для использования.</MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterText>
	<!-- Оригинал: ...механоидами. Может быть удалён только после смерти. -->
	<MechlinkImplant.descriptionShort>Бионический имплант, позволяющий напрямую управлять механоидами. Не может быть удалён без риска для жизни.</MechlinkImplant.descriptionShort>

</LanguageData>
