<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Исправление неофициального перевода от Sestrenka, в стиле ванили. На момент проведения работ, у официалов этот файл ещё не был переведён.
	Оригинал: Бионический имплантат, позволяющий напрямую управлять...солдатами и рабочими для управления боевыми и рабочими мехами соответственно...имплантированы самостоятельно. Устройство вдавливается в заднюю часть шеи, вводится через плоть и зажимается внутри основания черепа, как раз в том месте, где череп соединяется со спинным мозгом. Затем он выпускает сетку из ультратонких проводов через близлежащие...ткани, чтобы установить прямую мысленную связь между пользователем и контрольной группой механоидов.\n\nМехлинки-это не устройства...что механоиды-это не просто роботы...слабым ментальным присутствие, следовательно...мозга, их можно удалить только после смерти носителя.\n\nПримечание: Механитор должен... -->
	<MechlinkImplant.description>Бионический имплант, дающий возможность силой мысли управлять механоидами. Мехлинки используются солдатами и инженерами для управления боевыми и рабочими механоидами соответственно. Человек, у которого есть мехлинк, называется механитором.\n\nМехлинки могут быть имплантированы самому себе. Устройство прижимают к задней части шеи, и активируют. Оно само проникает через плоть и прижимается к основанию черепа, как раз в том месте, где головной мозг переходит в спинной. Затем в близлежащие нейронные ткани прорастают ультратонкие провода, чтобы установить прямую мысленную связь между пользователем и контрольной группой механоидов.\n\nМехлинки — это не устройства, которые просто посылают радиосигналы механоидам, потому что механоиды — это не просто роботы. Помимо обычной электроники, механоиды обладают слабым пси-полем, следовательно, для эффективного управления ими требуется ментальная связь. Мехлинки связывают механитора и механоида на ментальном и электромагнитном уровнях, обеспечивая более точное управление, чем традиционные интерфейсы.\n\nПоскольку мехлинки глубоко внедряются в ткани головного мозга, их невозможно извлечь, не вызвав фатальных повреждений.\n\nПримечание: механитор должен быть способен к кузнечному делу для сборки механоидов.</MechlinkImplant.description>
	<!-- Оригинал: ...{HEDIFF_label} из трупа {PAWN} и вставить его в своего поселенца. -->
	<MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterText>Вы можете извлечь имплант {HEDIFF_label} из {PAWN} и установить своему поселенцу.</MechlinkImplant.comps.HediffComp_LetterOnDeath.letterText>
	<!-- Оригинал: Бионический имплантат, который позволяет напрямую...механоидами. Может быть извлечён только после смерти. -->
	<MechlinkImplant.descriptionShort>Бионический имплант, дающий способность напрямую управлять механоидами. Не может быть извлечён без риска для жизни.</MechlinkImplant.descriptionShort>

</LanguageData>
