<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Исправлена необязательная тавтология.
	Также сглажена ссылка на людей - для модов на другие расы.
	Оригинал: ...Психоз воскрешения прогрессирует...приводит к смерти.\n\nОживлённым людям требуется...дольше труп пролежал до... -->
	<ResurrectionPsychosis.description>Хаотические паттерны мышления, вызванные декогеренцией воскрешающих механитов. Психоз прогрессирует, ухудшая сознание, пока не приводит к потере поселенца.\n\nОживлённым требуется работа механитов для восстановления функционирования организма на клеточном уровне. Механиты в любой момент могут потерять синхронизацию, что вызовет разрушение центральной нервной системы. Чем дольше тело пролежало до введения механитов, тем больше работы им предстоит сделать, и тем выше шансы внезапной десинхронизации.</ResurrectionPsychosis.description>
	<!-- Оригинал: ...эффектами воскрешения. Психоз воскрешения прогрессирует...приводит к смерти. -->
	<ResurrectionPsychosis.descriptionShort>Хаотические паттерны мышления, вызванные побочными эффектами воскрешения. Психоз прогрессирует, ухудшая сознание, пока не приводит к потере поселенца.</ResurrectionPsychosis.descriptionShort>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Сглажена размытая ссылка у слова "его", между делом добавлена экспрессия из биологической классификации.
	Добавлен намёк на зависимость шанса от сложности.
	Развит неологизм по примеру слова "чумных".
	Оригинал: ...агрессии. Животное, заболевшее агриозом, можно вылечить при...этого его необходимо...Если болезнь не лечить, животное умрёт спустя...Плоть заражённых отравлена, а кожа гниёт, поэтому погибшие от агриоза существа не могут...получения мяса и кожи. -->
	<Scaria.description>Болезнь, вызывающая у животных приступы немотивированной агрессии. Лечится при помощи специальной медицинской операции, но для этого зверя необходимо обездвижить. Если же оставить всё как есть, животное будет потеряно спустя пять дней после заражения. Плоть заболевших почти всегда отравлена, а шкура гниёт, поэтому туши агриозных животных не могут быть разделаны для получения полезных ресурсов.</Scaria.description>
	<!-- Оригинал: ...приступы немотивированной агрессии. Если болезнь не...животное умрёт спустя... -->
	<Scaria.descriptionShort>Болезнь, вызывающая у животных приступы агрессивного поведения. Если её не лечить, животное будет потеряно спустя пять дней после заражения.</Scaria.descriptionShort>

</LanguageData>
