<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <!-- исправление согласно концепции «12+» -->

  <!-- EN: A reduction in the normal blood volume. Minor blood loss has relatively mild effects, but when blood loss becomes severe, oxygen transport becomes badly impaired and the victim loses the ability to move. Extreme blood loss leads to death.\n\nBlood loss naturally recovers over time as the body slowly regenerates its blood supply. -->
  <BloodLoss.description>Небольшое снижение объёма крови не вызывает значительного эффекта. Серьёзная же кровопотеря приводит к проблемам с доставкой кислорода, что влечёт потерю способности к передвижению. Если кровь кончится, существо будет потеряно.\n\nЕсли кровотечение остановлено, утраченный объём постепенно восстановится.</BloodLoss.description>

  <!-- EN: After-effects of using a cryptosleep pod. Cryptosleep suspends and replaces many bodily functions in order to prevent aging and death. Upon exiting cryptosleep, the body takes time to restart and rebalance its natural metabolic processes. While this is ongoing, the patient suffers from nausea, dizziness, and a sense of fuzziness in the mind. -->
  <CryptosleepSickness.description>Побочные эффекты криптосна. Криптосон замедляет и заменяет многие функции организма, чтобы предотвратить старение и любые биологические процессы. После пробуждения требуется некоторое время для восстановления естественных метаболических процессов, в течение которого пациент будет страдать от тошноты, головокружения и пониженной концентрации внимания.</CryptosleepSickness.description>

  <!-- EN: A disruption in the heart's normal beating rhythm. Heart attacks can be debilitatingly painful. They can worsen and lead to death, or recover. -->
  <HeartAttack.description>Нарушение нормального ритма сердцебиения. Сердечные приступы могут быть обездвиживающе болезненными. У каждого приступа возможно нескольким исходов: выздоровление, ухудшение состояния здоровья или прекращение функционирования.</HeartAttack.description>

  <!-- EN: fatal -->
  <HeartAttack.stages.fatal.label>фатальный</HeartAttack.stages.fatal.label>

  <!-- EN: Poison in the bloodstream. This can come from various sources, including environmental toxins, venomous bites, or poisoned weapons.\n\nAt high doses, toxic buildup is lethal. Even at low doses, it can generate cancers.\n\nCreatures who die with toxic buildup cannot be eaten. -->
  <ToxicBuildup.description>Токсин в крови. Может попасть в организм через окружающую среду, укусы ядовитых существ или рану от отравленного оружия.\n\nДаже в небольших дозах вещество обладает канцерогенным действием, а при больших — фатально.\n\nТуши животных, пропитанные токсинами, не пригодны в пищу.</ToxicBuildup.description>

</LanguageData>
