<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Размытая ссылка слова "их".
	Оригинал: ...может создавать базовые субъядра — мозги механоидов, необходимые для их...только в базовых механоидов.\n\nСубъядра... -->
	<SubcoreEncoder.description>Аппаратура, за которой механитор может создать базовое субъядро — мозг механоидов, необходимый для их производства. Базовые субъядра можно устанавливать только в самых простых механоидов.\n\nСубъядра для механоидов более высокого уровня можно создавать при помощи сканера или душегуба.</SubcoreEncoder.description>
	<!-- Размытые ссылки слов "его", "их".
	Оригинал: ...считывает его энергетический...nСубъядра — мозги механоидов, необходимые для их производства. Продвинутые... -->
	<SubcoreRipscanner.description>Установка с тысячами микрозондов для анализа тканей и сверхмощным сканером церебральной активности. После того, как в тело жертвы вводятся анализирующие микрозонды, душегуб облучает мозг и считывает энергетический отпечаток. В процессе сканирования мозг жертвы полностью разрушается. Результатом работы душегуба является нейропсихический паттерн, который можно аналоговым способом перенести в новое продвинутое субъядро.\n\nСубъядра — это искусственные мозги, без которых невозможно создавать механоидов. Продвинутые субъядра, созданные с помощью душегуба, могут быть установлены только в продвинутых механоидов.</SubcoreRipscanner.description>
	<!-- Оригинал: ...nСубъядра — мозги механоидов, необходимые для их производства. Стандартные... -->
	<SubcoreSoftscanner.description>Установка с тысячами микрозондов для анализа тканей и мощным сканером церебральной активности. После того, как в тело человека, помещённого в установку, вводятся анализирующие микрозонды, сканер облучает мозг, и считывает энергетический отпечаток. Результатом является нейропсихический паттерн, который можно аналоговым способом перенести в новое стандартное субъядро. Побочный эффект процедуры: тошнота.\n\nСубъядра — это искусственные мозги, без которых невозможно создавать механоидов. Стандартные субъядра, созданные с помощью церебрального анализатора, могут быть установлены только в стандартных механоидов.</SubcoreSoftscanner.description>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили - вообще-то нужна запятая, но под это дело добавлен намёк на древо Поллукса.
	Оригинал:  ..восстанавливать погибших. Гестатор...хранения или перерабатывать. -->
	<LargeMechGestator.description>Ёмкость с жидкостью, кишащей механитами, и трубками для подачи материалов и питательных веществ. С помощью гестаторов механиторы могут создавать новых механоидов или восстанавливать даже безнадёжно сломанных. Гестатор такого типа поддерживает стандартных, тяжёлых и сверхтяжёлых механоидов.\n\nПроцесс требует применения едких веществ и производит отходы, которые следует своевременно переносить в места хранения или переработки.</LargeMechGestator.description>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Оригинал: ...восстанавливать погибших. Гестатор...хранения или перерабатывать. -->
	<MechGestator.description>Ёмкость с жидкостью, кишащей механитами, и трубками для подачи материалов и питательных веществ. С помощью гестаторов механиторы могут создавать новых механоидов или восстанавливать даже безнадёжно сломанных. Гестатор такого типа поддерживает только лёгких механоидов.\n\nПроцесс требует применения едких веществ и производит отходы, которые следует своевременно переносить в места хранения или переработки.</MechGestator.description>

</LanguageData>
