<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Оригинал: без ударения -->
	<BandNode.description>Механоидный усилитель сигналов. Диапазонные узлы должны быть настроены на определённого механитора: каждый диапазонный узел увеличит его пропускную способность на 1 единицу, позволяя управлять бо́льшим количеством механоидов.\n\nПосле завершения строительства диапазонного узла его можно быстро настроить на механитора, однако перенастройка на другого механитора займёт значительно больше времени.</BandNode.description>
	<!-- Оригинал: ...на инертные газы... -->
	<WastepackAtomizer.description>Высокотехнологичное устройство, которое расщепляет токсичные отходы на безопасные летучие газы с помощью сложных молекулярных процессов, требующих значительных энергетических затрат.</WastepackAtomizer.description>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили о слове "сигнальный".
	Оригинал: ...издаёт мощный сигнальный импульс, который привлекает дикого сверхтяжелого механоида...технологии с его трупа. Сигнальный... -->
	<BurnoutMechlinkBooster.description>Механоидное сигнальное устройство. При активации издаёт особый импульс для привлечения дикого сверхтяжёлого механоида, атакующего вместе со своей охраной. Если вы сможете победить его, то в награду получите специальные технологии из его центрального процессора. Сигнальный импульс сжигает передатчик, поэтому его можно использовать лишь один раз.</BurnoutMechlinkBooster.description>
	<!-- Оригинал: ...его генов приведет к смерти испытуемого, но в иных случаях...причиняет долговременного вреда.\n\nГены... -->
	<GeneExtractor.description>Автоматизированная хирургическая машина, которая может извлекать гены человека и создавать из них генные пакеты. Извлекаемые гены будут случайным образом выбраны из ксеногенов и наследуемых генов человека. Вы можете насильно поместить человека в машину, однако ему это не понравится.\n\nИзвлечение генов человека в период восстановления его генов очень опасно! Лишь в редких случаях процесс не причиняет катастрофического вреда пациенту.\n\nГены, требующие архитовых капсул, слишком сложны для извлечения.</GeneExtractor.description>
	<!-- Оригинал: ...издаёт мощный сигнальный импульс, который привлекает механоида...технологии с его трупа. Сигнальный... -->
	<MechbandDish.description>Механоидное сигнальное устройство, превосходящее по мощности механоидную антенну. При активации издаёт особый импульс для привлечения механоида-полководца, атакующего вместе со своей охраной. Если вы сможете победить его, то в награду получите специальные технологии из его центрального процессора. Сигнальный импульс сжигает тарелку, поэтому её можно использовать лишь один раз.</MechbandDish.description>

</LanguageData>
