<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Оригинал: ...женщине для... -->
	<HumanEmbryo.description>Человеческий эмбрион, который можно имплантировать женщине или поместить в инкубатор для последующего вынашивания.</HumanEmbryo.description>
	<!-- Оригинал: ...сигналов.\n\nРашифровка передатчика... -->
	<MechanoidTransponder.description>Микроорган, позволяющий механиторам устанавливать связь с механоидами на больших расстояниях. Механиторы управляют механоидами с помощью комбинаций психических и электромагнитных сигналов.\n\nРасшифровка передатчика позволит указать местоположение последнего механитора, управлявшего механоидом.</MechanoidTransponder.description>
	<!-- Размытая ссылка слова "его".
	Оригинал: ...чтобы расшифровать его. -->
	<MechanoidTransponder.comps.CompInspectString.inspectString>Передатчик можно расшифровать на столе исследований.\nВыберите поселенца и нажмите правой кнопкой мыши по передатчику, чтобы начать расшифровку.</MechanoidTransponder.comps.CompInspectString.inspectString>
	<!-- Оригинал: без неразрывного пробела. -->
	<Xenogerm.description>Орган, содержащий в себе один или несколько ксеногенов.\n\nПосле имплантации ксеносемя изменяет геном, экспрессию генов и фенотип владельца с помощью вирусов, гормонов, различных биопрепаратов и, возможно, механитов. В результате владелец получает определённый набор черт, способностей и приобретает новый ксенотип.\n\nИмплантация ксеносемени — травматический процесс. После операции пациент будет прикован к кровати на несколько дней до тех пор, пока не завершатся преобразования в организме.\n\nПри транспортировке и хранении ксеносемя хранится в герметичном контейнере.</Xenogerm.description>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Оригинал: ...оплодотворения мужчиной становится... -->
	<HumanOvum.description>Неоплодотворённая человеческая яйцеклетка в защитной капсуле. После оплодотворения генетическим материалом мужчины становится эмбрионом, который можно имплантировать женщине или поместить в инкубатор для последующего вынашивания.</HumanOvum.description>

</LanguageData>
