<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Оригиналы: без неразрывных пробелов -->
	<Dryad_Barkskin.description>Каста дриад, основное назначение которых — принимать на себя удар во время боя. Дубокожи покрыты толстой, похожей на кору шкурой, частично сформированной самим древом Гауранлен. Под руководством людей они могут сражаться, поглощая наносимый противником урон.\n\nДриады — это зверообразные существа, имеющие симбиотические отношения с древом Гауранлен. С его помощью они размножаются, и в нём же находится их королева. У дриад существует несколько каст, и они могут видоизменять себя для перехода из одной касты в другую.</Dryad_Barkskin.description>
	<Dryad_Basic.description>Дриады — это небольшие зверообразные существа, имеющие симбиотические отношения с древом Гауранлен. Эта незрелая дриада может поддерживать и защищать свое древо, но её главная цель — развиться до зрелой формы одной из специализированных каст.</Dryad_Basic.description>
	<Dryad_Berrymaker.description>Каста дриад, занимающихся выработкой пищи. Эти дриады могут непрерывно производить питательные ягоды, но при этом медлительны и неэффективны в работе и в бою.\n\nДриады — это зверообразные существа, имеющие симбиотические отношения с древом Гауранлен. С его помощью они размножаются, и в нём же находится их королева. У дриад существует несколько каст, и они могут видоизменять себя для перехода из одной касты в другую.</Dryad_Berrymaker.description>
	<Dryad_Carrier.description>Каста дриад, занимающихся переносом вещей. Под руководством людей они могут перемещать предметы туда, куда надо.\n\nДриады — это зверообразные существа, имеющие симбиотические отношения с древом Гауранлен. С его помощью они размножаются, и в нём же находится их королева. У дриад существует несколько каст, и они могут видоизменять себя для перехода из одной касты в другую.</Dryad_Carrier.description>
	<Dryad_Clawer.description>Дриады, основное предназначение которых — мощные атаки в бою. Своему названию они обязаны своим массивным когтям на лапах. Хоть эти дриады и могут наносить огромный урон, сами они уязвимы к атакам.\n\nДриады — это зверообразные существа, имеющие симбиотические отношения с древом Гауранлен. С его помощью они размножаются, и в нём же находится их королева. У дриад существует несколько каст, и они могут видоизменять себя для перехода из одной касты в другую.</Dryad_Clawer.description>
	<Dryad_Gaumaker.description>Каста дриад, занимающихся воспроизводством древ Гауранлен с их созданиями-симбионтами, королевами дриад, путём создания новых семенных капсул Гауранлен. Создание капсул — длительный процесс слияния трёх дриад-гау.\n\nДриады — это зверообразные существа, имеющие симбиотические отношения с древом Гауранлен. С его помощью они размножаются, и в нём же находится их королева. У дриад существует несколько каст, и они могут видоизменять себя для перехода из одной касты в другую.</Dryad_Gaumaker.description>
	<Dryad_Medicinemaker.description>Каста дриад, занимающихся производством медикаментов. Эти дриады могут непрерывно выращивать лекарственные травы, но при этом медлительны и неэффективны в работе и в бою.\n\nДриады — это зверообразные существа, имеющие симбиотические отношения с древом Гауранлен. С его помощью они размножаются, и в нём же находится их королева. У дриад существует несколько каст, и они могут видоизменять себя для перехода из одной касты в другую.</Dryad_Medicinemaker.description>
	<Dryad_Woodmaker.description>Каста медленных и неуклюжих дриад, занимающихся производством древесины. Эти дриады непрерывно производят похожий на древесину материал, но при этом медлительны и неэффективны в работе и в бою.\n\nДриады — это зверообразные существа, имеющие симбиотические отношения с древом Гауранлен. С его помощью они размножаются, и в нём же находится их королева. У дриад существует несколько каст, и они могут видоизменять себя для перехода из одной касты в другую.</Dryad_Woodmaker.description>

</LanguageData>
