<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Оригиналы: без неразрывных пробелов. -->
	<AncientATM.description>Древний банкомат. Разбитый и заржавевший, теперь совершенно бесполезен.\n\nКак он здесь оказался — трудно сказать.</AncientATM.description>
	<AncientHydrant.description>Древний гидрант. Сильно заржавевший, теперь он совершенно бесполезен.\n\nКак он здесь оказался — трудно сказать.</AncientHydrant.description>
	<AncientKitchenSink.description>Древняя кухонная раковина, сделанная из листов неметаллического волокна. Она совсем испорчена и не содержит ничего ценного.\n\nКак здесь оказалась раковина, — должно быть, интересная история.</AncientKitchenSink.description>
	<AncientMicrowave.description>Древнее устройство для разогрева пищи. Разбитое и заржавевшее, теперь оно совершенно бесполезно.\n\nКак оно здесь оказалось — трудно сказать.</AncientMicrowave.description>
	<AncientOven.description>Древняя духовка. Разбитая и заржавевшая, теперь совершенно бесполезна.\n\nКак она здесь оказалась — трудно сказать.</AncientOven.description>
	<AncientShoppingCart.description>Древняя ржавая тележка для покупок. Как она попала сюда — загадка, но это история давняя и, возможно, весьма печальная.</AncientShoppingCart.description>
	<AncientStove.description>Древняя кухонная плита. Разбитая и заржавевшая, теперь совершенно бесполезна.\n\nКак она здесь оказалась — трудно сказать.</AncientStove.description>
	<AncientWashingMachine.description>Древний бытовой прибор для стирки текстильных изделий. Разбитый и заржавевший, теперь он совершенно бесполезен.\n\nКак он здесь оказался — трудно сказать.</AncientWashingMachine.description>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Оригинал: ...давно разграблен и пришёл  в негодность. -->
	<AncientContainer.description>Большой контейнер для какого-то древнего грузового транспортного средства. Он уже давно пришёл в негодность.</AncientContainer.description>
	<!-- Оригинал: ...Теперь он разграблен и пришёл... -->
	<AncientPipelineSection.description>Участок древнего трубопровода. Когда-то транспортировал ценную жидкость на большие расстояния. Теперь он пришёл в негодность.</AncientPipelineSection.description>
	<!-- Оригинал: ...назад, и поколения мародёров растащили все полезные детали. Как...здесь — остаётся... -->
	<AncientVendingMachine.description>Древний торговый автомат. Он был разбит много веков назад, и ничего ценного не осталось. Как он оказался здесь — остаётся загадкой.</AncientVendingMachine.description>
	<!-- Оригинал: ...давно. Она была обчищена мародёрами, никаких ценных... -->
	<AncientWarwalkerLeg.description>Разрушенная нога боевого шагохода среднего размера, которая лежит здесь давным-давно. Никаких ценных частей не осталось.</AncientWarwalkerLeg.description>

</LanguageData>
