<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<!-- исправлена неточность, сообщите разработчику -->

	<!-- Оригинал: Пищевая добавка - это специя, соус или препарат, который добавляется в пищу либо после, либо во время приготовления, чтобы придать определенный аромат, усилить аромат или дополнить блюдо. Все приправы создаются за столом подготовки приправ -->
	<VCE_CondimentsResearch.description>Повышение качества пищи с помощью специй, соусов или препаратов, которые добавляются в продукты кулинарии либо после, либо во время приготовления, чтобы придать определенный аромат, усилить вкус или дополнить блюдо. Все пищевые добавки создаются за столом для приготовления приправ.</VCE_CondimentsResearch.description>
	<!-- Оригинал: Суп - это, прежде всего, жидкая пища, которую обычно подают теплым или горячим, и которую делают из мяса или овощей с бульоном или водой. Горячие супы дополнительно характеризуются кипячением твердых ингредиентов в жидкости в кастрюле до тех пор, пока ароматизаторы не будут извлечены. Это исследование также дает доступ к электрической кастрюле, необходимой для приготовления супов. -->
	<VCE_SoupCooking.description>Приготовление блюд на водной основе. Ингредиенты измельчают, при необходимости слегка обжаривают, складывают в кастрюлю. Затем суп доводят до кипения и оставляют вариться до готовности. Для предотвращения выкипания используют нагрев до температуры 95-98 °C на специальной плите с термостатом и таймером. Это позволит экономить время поселенцев, которым останется только снять готовое блюдо.</VCE_SoupCooking.description>
	<!-- Оригинал: Приготовление на гриле - это форма приготовления пищи, при которой на поверхность пищи подается сухое тепло, обычно сверху, снизу или сбоку. Приготовление на гриле обычно требует значительного количества прямого, лучистого тепла и обычно используется для быстрого приготовления мяса и овощей. Это исследование дает доступ к грилю. -->
	<VCE_Grilling.description>Приготовление мясных блюд под воздействием сухого лучистого тепла на специальном мангале с решёткой и крышкой. При готовке на гриле жир, сгорая на древесных углях, превращается в ароматный дым и придаёт мясу неповторимый вкус.</VCE_Grilling.description>
	<!-- Оригинал: глубокая прожарка -->
	<VCE_DeepFrying.label>погружение в масло</VCE_DeepFrying.label>
	<!-- Оригинал: Глубокая жарка (также называемая жаркой во фритюре) - это способ приготовления пищи, при котором пища погружается в горячий жир, чаще всего в масло, в отличие от мелкого масла, используемого при обычной жарке на сковороде. Это исследование дает доступ к фритюрнице -->
	<VCE_DeepFrying.description>Приготовление еды-«фри» — хрустящей, нездоровой, но очень вкусной, методом погружения в сильно разогретое масло. В отличие от жарки на сковороде или пряжения, ингредиенты погружают в жир «с головой», что позволяет покрыть всю поверхность продукта сплошной хрустящей корочкой. Кроме того, пища не окислятся на воздухе. Используется специальный электро-котелок с маслом, фритюрница, с термостатом. Мясо или овощи измельчают, складывают в сетчатую ёмкость, погружают в котелок. По готовности, блюдо достают из масла.</VCE_DeepFrying.description>
	<!-- Оригинал: Консервирование - это метод консервирования пищи, при котором содержимое пищи обрабатывается и запечатывается в герметичный контейнер (банки, такие как банки Мейсон, а также стальные и консервные банки). Консервирование обеспечивает срок годности в несколько лет. Консервированный продукт, высушенный вымораживанием, такой как консервированная сушеная чечевица, может храниться до 30 лет в съедобном состоянии. Это исследование дает доступ к консервной машине. -->
	<VCE_Canning.description>Способ сохранения пищи съедобной, при котором она в горячем виде запечатывается в герметичные ёмкости на специальном прокатном стане. При этом продукт внутри банки получается стерилизованным, а микроорганизмы из воздуха не могут проникнуть внутрь, что обеспечивает срок годности еды в несколько лет.\n\nДля особых случаев, таких, как создание аварийного запаса, придумывают ещё более совершенные способы. Например, консервированная чечевица, высушенная вымораживанием, может храниться до 30 лет и оставаться съедобной.</VCE_Canning.description>
	<!-- Оригинал: Сыроделие (или казекультура) - это умение делать сыр. Производство сыра, как и многие другие процессы сохранения пищевых продуктов, позволяет сохранить питательную и экономическую ценность молока в концентрированном виде. Производство сыра позволяет производить сыр с различными вкусами и консистенцией. Это исследование дает доступ к прессу для сыра. -->
	<VCE_CheeseMaking.description>Сыроделие — это консервирование молочного белка с помощью сычужных ферментов. Сначала молоко створаживают, затем прессуют и выдерживают. Показателем качества является срок выдержки сыра, чем дольше — тем лучше.\n\nВсем известные «дырки в сыре» образуются из-за углекислого газа, который выделяют микроорганизмы из закваски во время выдерживания сыра.</VCE_CheeseMaking.description>

</LanguageData>