<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>

	<name>12plus</name>
	<author>Uncle Shvya</author>
	<packageId>UncleShvya.12plus</packageId>
	<url>https://github.com/uncleshvya/rimworld-mod-12plus</url>
	<supportedVersions>
		<li>1.2</li>
	</supportedVersions>
	<description>For English, scroll down.

Мод написан для ответственных родителей-римворлдистов.
Хитрые дети! С этим модом вы сможете играть в Римворлд при родителях, и спокойно разговаривать обо _всех_ особенностях своего поселения.

=====

Что делает мод:

Этот простой xml-мод отключает самые жёсткие аспекты, чтобы дети от 12 лет могли играть в Римворлд, не получая психологических травм. Подробности в файле changelog.

Текущая версия 12plus мода: v0.4.0beta rev.2021.02.13.

=====

Совместимость:

Целью является сделать играбельными моды типа этих:
Humanoid Cats - dianawinters.OrassansLite
modpack http://lttlword.ru/rimworld-minimalism-v1-1
modpack http://lttlword.ru/rimworld-sborka-modov-ot-lalks-i-pal
multiplayer https://rimworldmultiplayer.com/post/20_04_17_royalty

Если вдруг мод не понравился, просто отключите его. Сейвы не пострадают.

Несовместим с модами "Psychology", "Rational Romance" и другими, меняющими отношения между полами.
Пока несовместим с модами на другие расы, животных, кухонные верстаки. Но если будут желающие, мы добавим совместимость, пишите uncleshvya@yandex.ru Ответим как будет время.
Не идеально совместим с авто-обновлением русского языка от официального переводчика. Основной контент уже написан, так что больших проблем быть не должно. Но для гарантированного соответствия концепции 12+ лучше отключить авто-обновление.
Не используйте машинный перевод мода HumanoidAlienRaces от Тхакиро (Tagiro) или 冷たいコーヒー (Tsumetai Kohi), т.к. они противоречат концепции "12+". В нашем моде уже есть необходимый перевод для HumanoidAlienRaces.
Если используете машинный перевод мода kNumbers со стима, замените на наш, т.к. стимовский противоречит концепции "12+".

=====

Новая игра:

Желательна, но необязательна - в этом случае надо вручную удалить нежелательные трейты из файла changelog. В интернете куча видео-инструкций, поищите строку "Rimworld удалить trait". Только будьте внимательны, тщательно удалите из .rws-файла все 6 нежелательных трейтов, и удалите все старые сохранения.

=====

Известные ошибки:

- Если часто переходить по ссылкам в информации о людях, иногда выходит красная ошибка. Не обращайте внимания, это особенность движка мода.
- Если колонисты вдруг перестали сами есть, скачайте другую версию мода Alien Races.
- Если играете за кошек, при старте игры выходит красная ошибка. Это из-за конфликта предысторий, не обращайте внимания.

=====

Что нужно сделать в следующей версии:

- улучшить совместимость с модом на кошек dianawinters.OrassansLite, и перевести оный.
- исправить красную ошибку для 12+мода.
- исправить красную ошибку для мода Orassan.
- исправить все тексты, даже те которые не должны появиться (на всякий случай). Ведётся поиск.
- исправить предыстории из-за изменившихся правил перевода. Ведутся работы.
- удалить возможность Affair, интрижки.
- прикрутить перевод через патч, а не через перезапись файлов. Возможно, написать скрипт, аналогично как у официального переводчика, только отслеживающий несовпадение файлов перевода и наличие файла скрипта.
- адаптировать рассказчика

=====

12plus mod for Rimworld. Sorry for my English, I compiled this file for multilingual families.

Dedicated to all parents playing Rimworld.
Sly children! You can play RimWorld in one room with parents, and to speak about _everything_ happens in your game. For now, only in Russian version.

=====

What The Mod Does:

This simple xml mod turns off the most hardcore aspects in order to allow 12+ aged children play Rimworld, without getting psychological trauma. For details, see changelog file.

Current 12plus mod version 0.4.0beta rev.2021.02.13.

=====

Compatibility:

The aim was to make such mods playable:
Humanoid Cats - dianawinters.OrassansLite
modpack http://lttlword.ru/rimworld-minimalism-v1-1
modpack http://lttlword.ru/rimworld-sborka-modov-ot-lalks-i-pal
multiplayer https://rimworldmultiplayer.com/post/20_04_17_royalty/

If you don't like the mod, just turn it off. Saves will be playable.

Not compatible with "Psychology", "Rational Romance" or any other mods altering RimWorld's romance systems.
For now, not compatible with mods for other races, animals, butchering tables and stoves. But we can do the compatibility, just mail to us mailto:uncleshvya@yandex.ru We'll answer as fast as possible.
Not absolutely compatible with auto-script from official Russian translator's site. Basic content is finished, but for guarantied execution of "12+" concept, it's better to turn off the auto-updating.
For erdelf.HumanoidAlienRaces mod, do not use google-translation from Тхакиро (Tagiro) or 冷たいコーヒー (Tsumetai Kohi). These translations are not compatible with "12plus" concept. Our UncleShvya.12plus mod already containes the correct russian translation of erdelf.HumanoidAlienRaces mod.
For Mehni.Numbers mod, do not use google-translation from Steam. It is not compatible with "12plus" concept.

=====

New game:

It's better to start a new game. However, old games are playable too. You should manually delete unwanted traits (see changelog file). There are a lot of video lessons in www, search the string "Rimworld delete trait". Be carefull, delete all 6 unwanted traits from .rws file, and delete old saves.

=====

Known errors:

- If you open pawn's information panel, and click links too much, it may cause a red error. Just ignore, it's a rare bug.
- If your pawns do not eat, just download another version of erdelf.HumanoidAlienRaces mod.
- If you install Orassan mod, a red error appears after game starts. Just ignore, it's about backstories.

=====

Ideas to realize in next version:
- to update dianawinters.OrassansLite mod compatibility and translation.
- to fix red error for UncleShvya.12plus.
- to fix red error for dianawinters.OrassansLite12plus.
- to correct all texts, even improbable, as a precaution. Searching...
- to correct backstories according to new translation rules. In process.
- to eliminate Affair script.
- to realize "Languages" folder via patching, without manually replacing. Or to modify auto-script from official Russian translator's site. And to add a watchdog script to eliminate an occasional translation mismatch and/or automation.
- to adapt storyteller
	</description>
	<modDependencies>
		<li>
			<packageId>erdelf.HumanoidAlienRaces</packageId>
			<displayName>Humanoid Alien Races 2.0</displayName>
			<steamWorkshopUrl>https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=839005762</steamWorkshopUrl>
		</li>
	</modDependencies>
	<loadBefore />
	<loadAfter>
		<li>Ludeon.RimWorld</li>
		<li>Ludeon.Royalty</li>
		<li>erdelf.HumanoidAlienRaces</li>
		<li>dianawinters.OrassansLite12plus</li>
		<li>UnlimitedHugs.AllowTool</li>
	</loadAfter>
	<incompatibleWith>
		<li>atsukohi.HumanoidAlienRacesRus</li>
		<li>dianawinters.OrassansLite</li>
		<li>dianawinters.Orassans</li>
		<li>syrchalis.universalfermenter</li>
	</incompatibleWith>
</ModMetaData>
