<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Исправление неофициального перевода от Sestrenka, в стиле ванили. На момент проведения работ, у официалов этот файл ещё не был переведён.
	Так как многие ксенотипы переведены неудачно, возвращены английские названия на время работы официальных переводчиков.
	Оригинал: крот -->
	<Dirtmole.label>dirtmole</Dirtmole.label>
	<!-- Оригинал: савант -->
	<Genie.label>genie</Genie.label>
	<!-- Оригинал: кукла -->
	<Highmate.label>highmate</Highmate.label>
	<!-- Оригинал: хускарл -->
	<Hussar.label>hussar</Hussar.label>
	<!-- Оригинал: импид -->
	<Impid.label>impid</Impid.label>
	<!-- Оригинал: неандерталец -->
	<Neanderthal.label>neanderthal</Neanderthal.label>
	<!-- Оригинал: свин -->
	<Pigskin.label>pigskin</Pigskin.label>
	<!-- Оригинал: гемофаг -->
	<Sanguophage.label>sanguophage</Sanguophage.label>
	<!-- Оригинал: мусорщик  -->
	<Waster.label>waster</Waster.label>
	<!-- Оригинал: иттакин -->
	<Yttakin.label>yttakin</Yttakin.label>
	<!-- Оригинал: ...созданные компаньоны и наложницы, обладающие...связь с партнером. Они...красивые, веселые и социально одаренные. Однако у них нет навыков для выполнения ремесленных работ, и они физически слабы и психически неспособны к насилию.\n\nВ некоторых богатых мирах имеются...продаже ксеногермы кукол, и некоторые люди даже начинают карьеру в качестве наложников. Однако многие...мешают другим создавать...семью, либо за то, что они были выведены для удовольствия других. В таких мирах они либо предназначены для использования сильными...сего в качестве секс игрушек, либо вообще...вид куклы, но есть и много... -->
	<Highmate.description>Искуственно созданные мужья или жёны, обладающие уникальной способностью формировать ментальную связь с партнёром. Они чуткие, красивые, весёлые и социально одарённые. Но они физически слабы, не умеют выполнять ремесленные работы и неспособны к насилию.\n\nНа некоторых богатых планетах имеются в свободной продаже соответствующие ксеносемена, а некоторые люди этого ксенотипа даже достигли вершин карьеры в мирных профессиях. Однако многие общества считают их отвратительными за то, что они мешают создавать естественную семью. На таких мирах эти ксенотипы либо предназначены для браков только с сильными мира сего, либо вообще запрещены.\n\nЭто стандартный вид социала, есть много других вариантов.</Highmate.description>
	<!-- Оригинал: Хускарлы - это генетически созданные ксенобойцы. Они сражаются...выздоравливают, переносят экстремальные температуры и добровольно употребляют препараты, повышающие работоспособность. У них...что также делает их менее...против своих командиров.\n\nИх страсть к сражениям делает их опасными...могут строить обычные отношения с нормальными людьми. Они известны своими кроваво-красными глазами и суровым видом, мертвым выражением лица, который заставляет...неуверенно. Их бесчувственность и неудержимая агрессивность уже...обществ хускарлы держатся... -->
	<Hussar.description>Генетически спроектированные ксенобойцы. Они сражаются агрессивно и точно, быстро выздоравливают, легко переносят экстремальную погоду. У них есть генетическая зависимость от Go-сока, что помимо прочего делает их менее склонными к восстанию против командира.\n\nИх страсть к сражению делает их опасными, и они не могут нормально общаться с обычными людьми. Ксенобойцы известны за кроваво-красный цвет глаз и суровый вид, а каменно-безжизненное выражение лица заставляет многих людей чувствовать себя неуверенно. Бесчувственность и неудержимая агрессивность людей этого ксенотипа уже привели ко многим жестоким недоразумениям.\n\nВ большинстве обществ ксенобойцы держатся подальше от остального населения. Это инструменты, которые служат только одной цели, но, как правило, этот факт их не беспокоит.</Hussar.description>
	<!-- Оригинал: Неандертальцы-коренастые...трудно поранить: они выдерживают...Кроме того, они могут стать...поведения.\n\nНеандертальцы изначально были архаичной популяцией гоминидов, появившейся...считались вымершими в течение десятков...пока ученые не вернули...время неандертальцы живут подгруппами на некоторых населенных планетах... -->
	<Neanderthal.description>Неандертальцы — коренастые, мускулистые гуманоиды. Их главная особенность в том, что их трудно сбить наземь: они выдерживают много урона в бою и обладают сильной иммунной системой, которая защищает их от инфекций. Однако, они никогда не развивались в сложную цивилизацию, и они менее развиты в интеллектуальном и социальном плане, чем обычные люди. Кроме того, неандертальцы могут стать опасно агрессивными из-за своего импульсивного поведения.\n\nИсторически они были архаичной популяцией человекоподобных, появившейся более 200 000 лет назад, в эпоху плейстоцена. После того, как они были заменены людьми и слились с ними 30 000 лет назад, они считались исчезнувшими десятки тысяч лет, пока учёные не вернули их к жизни из древней ДНК. В настоящее время неандертальцы живут небольшими группами на некоторых планетах. На окраинных мирах племена неандертальцев живут так же, как их предки на Земле.</Neanderthal.description>
	<!-- Оригинал: Это смесь человека и свиньи, которые могут передвигаться на двух ногах, пользоваться инструментами и говорить, но при этом обладают многими свиноподобными качествами. Они выносливы...практически все, не заболев, но их руки, похожие на свиные лапки, не позволяют им точно обращаться с инструментами и предметами. Из-за плохого...бой и имеют сильную склонность к взрывчатым веществам.\n\nИзначально они были выращены для выращивания и пересадки органов. Поскольку давно ушедшее в прошлое правительство не могло смириться с идеей извлечения органов у нормальных людей, оно смешало человеческую ДНК со свиньями, чтобы животным было легче производить сердца и легкие, подлежащие пересадке. Им это удалось, но получившиеся в результате существа оказались более похожими на людей, чем предполагалось. -->
	<Pigskin.description>Это гуманоиды, передвигающиеся на двух ногах, пользующиеся инструментами и говорящие, но при этом очень похожие на домашних поросят. Свинолюди выносливы и могут есть практически всё, не заболевая. Их ладонь, похожая на свиное копытце, не позволяет им эффективно обращаться с инструментом или точным оружием. Из-за этого и ещё плохого зрения они предпочитают рукопашный бой и что-нибудь взрывчатое.\n\nНеизвестно, откуда они появились, можно лишь предполагать по косвенным признакам: генетики установили, что у домашней свиньи и обычного человека почти все органы сделаны как под копирку. Одна смелая гипотеза предполагает, что когда архотеки предтеч проектировали человека разумного, они сначала попрактиковались, создавая разных животных, и использовали удачное сочетание органов свиньи для создания более сложных видов. А планета, где нашли первых свинолюдей, была не колонизирована землянами и затем забыта, а засеяна первичной жизнью одновременно с Землёй, и свиноподобные люди развивались параллельно с обычными.</Pigskin.description>
	<!-- Оригинал: Гемофаги-это ксеночелюди, усиленные архитами. Питаемые архитами, их способности выходят далеко за рамки...улучшений. Они умны...красивы. В бою...стрелять смертоносными шипами и исцелять...стареют и не умирают естественным путем, никогда...невосприимчивы к яду. Гемофаг...внедрив в человека свой собственный ксенотип.\n\nГемофаги...гемоген, который можно получить из человеческой...погружать свое тело...называемый смертосон. Они легко разрушаются огнем и замедляются ультрафиолетовым излучением.\n\nПервый...обнаружил, что он его трансформировал. Все...от него. С тех...как обычные люди, многие них прячутся среди обычных людей.\n\nКак...гемофагов-точно...цивилизациями.  В историях говорится о бессмертных правителях, которые жили...станциях и управляли миллиардами людей, устраивая... -->
	<Sanguophage.description>Это ксенолюди, усиленные архитами, поэтому обладающие способностями, далеко выходящими за рамки обычных генетических улучшений. Кровопийцы, они же гемофаги, умны и сверхъестественно красивы, в бою они могут стрелять ядовитыми шипами прямо из тела, и исцелять раненых товарищей. Кровопийцы не стареют, чрезвычайно живучи, никогда не болеют и невосприимчивы к большинству ядов. Гемофаг может создать нового кровопийцу, внедрив в человека своё собственное ксеносемя.\n\nГемофаги должны регулярно употреблять гемоген, получаемый из человеческой крови. Кроме того, им необходимо регулярно на длительное время погружать своё тело в так называемый торпор. Они легко разрушаются огнём и замедляются из-за ультрафиолетового излучения.\n\nПервый гемофаг появился тысячи лет назад, когда лорд-исследователь Варан-Дур попытался управлять сверхразумным архотеком, но вместо этого обнаружил, что тот трансформировал наглого человека. Все кровопийцы произошли от этого исследователя. С тех пор на них часто охотились из-за их разрушительной силы и кровожадности. Поскольку они выглядят как обычный человек, многие из них прячутся среди простых людей.\n\nКак много существует гемофагов — точно неизвестно. Некоторые считают их персонажами детских сказок или выдумкой. Другие считают, что кровопийцы тайно управляют целыми человеческими цивилизациями. В легендах говорится о вечных бессменных правителях, которые управляли миллиардами людей, а сами жили на тёмных космических станциях, часто устраивая кровавые жертвоприношения.</Sanguophage.description>
	<!-- Оригинал: Гемофаги-это нестареющие, бессмертные сверхлюди, питаемые в кровотоке архитами. Они красивы...умны. Они могут залечить любую травму, никогда...стрелять смертоносными шипами...потреблять жизненно важный гемоген, который можно получить из...называемого смертосна на...время. Гемофаги чрезвычайно подвержены... -->
	<Sanguophage.descriptionShort>Это нестареющие, невероятно живучие сверхлюди, с архитами в кровотоке. Кровопийцы, они же гемофаги, красивы и чрезвычайно умны, никогда не болеют и невосприимчивы к яду. В бою они могут стрелять ядовитыми шипами и исцелять раненых союзников. Но за это приходится платить высокую цену: во-первых, гемофаги должны потреблять необходимый для жизни гемоген, получаемый из крови человека, а во-вторых, регулярно переводить свой организм в состояние так называемого торпора на длительное время. Вдобавок они сильно подвержены возгоранию и замедляются под воздействием ультрафиолета.</Sanguophage.descriptionShort>
	<!-- Оригинал: Мусорщики агрессивны, невосприимчивы к токсическому заражению и практически невосприимчивы к болезням и могут принимать столько психина и наркотических препаратов, сколько захотят, не опасаясь негативных последствий. Их метаболизм, адаптированный к токсинам, заставляет...форме-обычно в виде хлопья или порошка.\n\nМусорщики изначально...созданы для предотвращения переселения в постапокалиптические миры-живого оружия, которое сделает целые районы непригодными для жизни. Мусорщики, вооруженные ядовитым оружием, являются...многих пограничных народов, как на окраинных мирах, так и в глубинах гипер-структур урбанизированного мира. -->
	<Waster.description>Агрессивные ксенолюди, невосприимчивые к токсическому заражению, и практически никогда не болеющие. Они могут принимать любой опасный препарат с гораздо меньшим риском получить зависимость, если не допускать передозировки. Их модифицированный метаболизм заставляет их употреблять психин в той или иной форме, какой быстрее получается раздобыть.\n\nЛюди этого ксенотипа изначально были созданы как живое оружие для окончательного превращения постапокалиптических миров в непригодные для повторного заселения отравленные пустоши. Пираты с ядовитым оружием являются проклятием многих народов, как на просторах окраинных миров, так и в подземных муравейниках перенаселённых планет.</Waster.description>
	<!-- Оригинал: ...заражению и практически невосприимчивы к болезням и могут принимать столько психина и наркотических препаратов, сколько захотят, не опасаясь негативных последствий. Их метаболизм, адаптированный...их употреблять психин в той или иной форме-обычно в виде хлопья или порошка. -->
	<Waster.descriptionShort>Агрессивны, невосприимчивы к токсическому заражению и болезням. Могут принимать опасные препараты с меньшим риском получить зависимость. Метаболизм, адаптированный к токсинам, заставляет их регулярно употреблять психин.</Waster.descriptionShort>

</LanguageData>
