<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Размытые ссылки слов "их", "Их", "они".
	Сглажена необязательная тавтология.
	Кротолюди создавались не для своей планеты.
	Оригинал: ...чувствуют в тесных и тёмных пространствах, их серая...Они — прирождённые...стороны: высокая светочувствительность, медлительность и плохое зрение.\n\nПосле...условий жизни в тоннелях, компании...приспособить их к жизни в замкнутых...без солнечного света. В разговорной речи этот ксенотип чаще всего упоминается как кротолюди. На...родной планетой и населяют многие другие миры. Их...встретить в глубоких шахтах или тесных внутренностях примитивных космических кораблей. Миллиардами... -->
	<Dirtmole.description>Кротолюди прекрасно себя чувствуют в тесном и тёмном пространстве, их серая кожа адаптирована к отсутствию солнечного света. Они — прирождённые шахтёры. На открытой местности, однако, становятся очевидными все их слабые стороны: медлительность, плохое зрение, и высокая светочувствительность.\n\nПосле того, как первые шахтёрские колонии потерпели крах из-за невыносимых условий жизни в туннелях, компании начали проводить генную модификацию колонистов, чтобы приспособить людей к жизни в замкнутых помещениях и без света солнца. На сегодняшний день кротолюди не ограничены родной звёздной системой, и живут практически повсеместно. Их часто можно встретить в глубокой шахте или узком коридоре примитивного космического корабля. Миллиардами они копошатся на подземных уровнях бесчисленных городских миров.</Dirtmole.description>
	<!-- Размытая ссылка слова "их".
	Оригинал: ...чувствуют в тесных и тёмных пространствах, их серая...Они — прирождённые...стороны: высокая светочувствительность, медлительность и плохое зрение. -->
	<Dirtmole.descriptionShort>Кротолюди прекрасно себя чувствуют в тесном и тёмном пространстве, их серая кожа адаптирована к отсутствию солнечного света. Они — прирождённые шахтёры. На открытой местности, однако, становятся очевидными все их слабые стороны: медлительность, плохое зрение, и высокая светочувствительность.</Dirtmole.descriptionShort>
	<!-- Размытые ссылки слов "Они", "их".
	Оригинал: ...исключительно для технической работы, следствием...стали их хрупкие кости и необычайная ловкость в работе с техникой любой...панике, но их тела слабы, а болевой...обезвреживать инжей почти...Инжи натренированны на постоянную...механизмами и испытывают...интеллекта, что очень сильно сказывается на их социальных навыках. Большинству...них обычные первозданные люди кажутся извергающимися вулканами страстей, с которыми очень тяжело... -->
	<Genie.description>Инжей выводили исключительно для ремонта различной аппаратуры, следствием этого стали их хрупкость, и необычайная ловкость в обращении с техникой любой сложности. Они хладнокровны и почти не поддаются панике, но слабы телом, а их болевой порог очень низок, что позволяет обезвреживать их почти без усилий. Инжи натренированы на постоянную работу с машинами и механизмами, и испытывают дефицит эмоционального интеллекта, поэтому стремятся как можно меньше общаться. Большинству из них любой первозданный человек кажется чем-то вроде извергающегося вулкана страсти, с которым крайне тяжело взаимодействовать.\n\nИнжей создали тысячи лет назад для нужд давно забытого космического флота. Тогда они должны были занимать должности техников и инженеров на огромных космических кораблях. На этих должностях их и сегодня можно увидеть во многих городах и космических флотах, но иногда встречаются и инжи юристы, пилоты, и даже музыканты.</Genie.description>
	<!-- Оригинал: ...для технической работы, следствием... -->
	<Genie.descriptionShort>Инжей выводили для ремонта аппаратуры, следствием этого стала их необычайная ловкость в работе с техникой любой сложности и врождённое спокойствие. Их тела хрупки, а болевой порог очень низок. Привыкшие к обществу машин и механизмов, инжи страдают недостатком социальных навыков.</Genie.descriptionShort>
	<!-- Размытые ссылки слов "Их", "их".
	Оригинал: ...для колонизации сверххолодных планет. Их внушительный...воздействовать на животных, призывая их сражаться...стороне в битвах. Отсутствие...Иттак, и заселили множество других планет. Их мех, ревущие...иттакины — не сложнее обычных животных. Те... -->
	<Yttakin.description>Иттакины происходят от людей, генетически модифицированных для проекта по колонизации сверххолодной планеты. Их внушительный размер и мех помогают выживать в условиях суровых морозов. Иттакины обладают способностью психически воздействовать на встреченного животного, призывая того сражаться на своей стороне в бою. Отсутствие ловкости, скорости и некоторую поверхностность восприятия они компенсируют нечеловеческой выносливостью.\n\nИттакины давно покинули свою родину, ледяной мир Иттак, и уже перестали удивлять кого-либо своей экзотической внешностью. Правда, их мех, ревущие голоса и привычка избегать городов часто наталкивает наивных чужаков на мысли о том, что иттакины — не сложнее обычного медведя или гориллы. Те, в свою очередь, часто пользуются такими заблуждениями ради собственной выгоды как за столом переговоров, так и на поле боя.</Yttakin.description>
	<!-- Оригинал: ...для колонизации сверххолодных планет. Их внушительный...воздействовать на животных, призывая их сражаться...стороне в битвах. Отсутствие... -->
	<Yttakin.descriptionShort>Иттакины происходят от людей, генетически модифицированных для проекта по колонизации сверххолодной планеты. Их внушительный размер и мех помогают выживать в условиях суровых морозов. Иттакины обладают способностью психически воздействовать на встреченного животного, призывая того сражаться на своей стороне в бою. Отсутствие ловкости, скорости и некоторую поверхностность восприятия они компенсируют нечеловеческой выносливостью.</Yttakin.descriptionShort>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Размытая ссылка слова "их".
	Есть глобальная проблема перевода лора, в части употребления предлогов. Подробности - в статье:
	https://github.com/uncleshvya/rimworld-mod-12plus/blob/master/RimWorldUniverse/%D0%A2%D0%B8%D0%BF%D1%8B%20%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%20%D0%BD%D0%B5%D1%82%D0%BE%D1%87%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C.txt
	Оригинал: ...компаньонов, наложниц и наложников. Эмпатичные...при интимных контактах...является их физическая слабость, неспособность...форме.\n\nВ некоторых...мирах ксеносемена ангелов находятся...всего потому что потому что это...семей и потому что ангелы были созданы для ублажения других людей. В таких случаях ангелы становятся лишь игрушками в руках власть имущих, либо... -->
	<Highmate.description>Ангелов выводили как прирождённых компаньонов, спутников или живых игрушек. Эмпатичные, красивые, радостные, общительные и располагающие к себе, они также обладают уникальной способностью образовывать особую психическую связь при продолжительных контактах с другими людьми. Обратной стороной медали является физическая слабость ангелов, неспособность к физическому труду и полное неприятие насилия в любой форме.\n\nНа некоторых богатых мирах соответствующие ксеносемена находятся в открытой продаже, и некоторые люди добровольно имплантируют их себе, делая таким образом своеобразный «карьерный выбор». Тем не менее, во многих обществах такое глубоко порицается, чаще всего потому что это отвлекает людей от создания настоящих семей. На таких мирах ангелы предназначены для браков только с власть имущими, либо же подвергаются полному запрету. Конкретно этот подвид ангелов соответствует классическим модным веяниям Новаромы, однако существуют и многие другие.</Highmate.description>
	<!-- Оригинал: ...компаньонов, наложниц и наложников. Эмпатичные...при интимных контактах...является их физическая слабость, неспособность... -->
	<Highmate.descriptionShort>Ангелов выводили как прирождённых компаньонов, спутников или живых игрушек. Эмпатичные, красивые, радостные, общительные и располагающие к себе, они также обладают уникальной способностью образовывать особую психическую связь при продолжительных контактах с другими людьми. Обратной стороной медали является физическая слабость ангелов, неспособность к физическому труду и полное неприятие насилия в любой форме.</Highmate.descriptionShort>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили о размытых ссылках слов "их", "Их".
	Оригинал: Гусары — искусственно...ранений, прекрасно...условиях и постоянно употребляют наркотики военного назначения. А заложенная...против их командиров...похожи. Их кроваво...конфликты.\n\nВ большинстве миров их держат... -->
	<Hussar.description>Гусары — искусственно выведенные солдаты. Они агрессивно и эффективно сражаются, быстро восстанавливаются от ранений, и прекрасно чувствуют себя в самых неблагоприятных температурных условиях. А заложенная в них генетическая зависимость от Go-сока, помимо прочего, понижает риск любых бунтов против командиров.\n\nХоть взрывной характер гусар и является подспорьем в бою, на обычных первозданных людей они совсем не похожи. Кроваво-красные глаза, безжизненное выражение лица и отрешённый «гусарский взгляд» на многих наводят ужас. Трудности с выражением эмоций и врождённая агрессивность гусар часто являются причиной недопониманий, переходящих в жестокие конфликты.\n\nНа большинстве миров таких солдат держат отдельно от всего остального населения. Гусары создавались исключительно для войны, но большинство из них этот факт мало волнует.</Hussar.description>
	<!-- Оригинал: Гусары — искусственно...условиях и постоянно употребляют наркотики. В них заложена генетическая зависимость... -->
	<Hussar.descriptionShort>Гусары — искусственно выведенные солдаты. Они агрессивно и эффективно сражаются, быстро восстанавливаются от ранений, прекрасно чувствуют себя в самых неблагоприятных температурных условиях, но имеют генетическую зависимость от Go-сока.</Hussar.descriptionShort>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	В лоре из папки RimWorldUniverse невнятно описаны мёртвые и животные миры. Переработан лор, сравните с адаптированным файлом.
	Размытая ссылка слова "Они".
	Оригинал: Выведенные для жизни...пустынях импиды населяют многие окраинные и засушливые мёртвые миры. Они...Импиды — повелители...Например, им неподвластно земледелие. Кроме... -->
	<Impid.description>Выведенных для жизни в пустынях импидов чаще всего можно встретить на каком-нибудь засушливом окраинном мире. Они очень быстрые, без проблем переносят высокие температуры и могут плеваться огнём. Импиды — повелители песков и дюн, но в других условиях испытывают трудности. Например, земледелие для них непостижимо. Кроме того, импиды хороши только в дальнем бою, а в ближнем — их физическая слабость становится очевидной.\n\nНекоторые чужаки зовут их пустынными бегунами из-за способности последних быстро передвигаться по открытой местности и переносить высокие температуры. Другие же называют их чертями из-за рогов и способности изрыгать пламя. Боевая тактика импидов обычно сводится к быстрому сокращению дистанции и применению как огнестрельного зажигательного оружия, так и их врождённого.</Impid.description>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Размытые ссылки слов "их". Надо придумать более однозначное описание.
	Пока неизвестно, кто более первозданный. Описание сглажено.
	Убрана необязательная тавтология.
	Оригинал: ...гуманоиды. Наиболее заметным качеством неандертальцев является их поразительная стойкость: они очень устойчивы к ранениям и обладают сильным иммунитетом. С другой...чего неандертальцы отстают от первозданных людей...развитии, а их импульсивность часто...nНеандертальцы — подвид...тридцати тысяч лет назад часть из них вымерла, другая же ассимилировались с Человеком разумным, после чего неандертальцы исчезли на десятки тысяч лет, пока учёные...общин. В окраинных... -->
	<Neanderthal.description>Коренастые и мускулистые гуманоиды. Их наиболее заметными качествами являются поразительная устойчивость к ранениям и сильный иммунитет. С другой стороны, их цивилизация всегда оставалась примитивной, вследствие чего они отстают от обычных людей в интеллектуальном и эмоциональном развитии, а импульсивность неандертальцев часто приводит к конфликтам и агрессии.\n\nНеандертальцы — подвид человека, возникший во время плейстоцена примерно двести тысяч лет назад. Около тридцати тысячелетий назад некоторые из них ассимилировались с Человеком разумным, а остальные исчезли неизвестно куда. Про них надолго забыли, пока в двадцать втором веке учёные не возродили их с помощью древних образцов ДНК. В настоящее время на некоторых освоенных планетах неандертальцев можно встретить в виде отдельных общин. На окраинных же мирах их племена живут так же, как в незапамятные времена жили их предки на Земле.</Neanderthal.description>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Оригинал: ...гуманоиды. Наиболее заметным качеством неандертальцев является их поразительная стойкость: они очень устойчивы к ранениям и обладают сильным иммунитетом. С другой...от первозданных людей...развитии, а их импульсивность... -->
	<Neanderthal.descriptionShort>Коренастые и мускулистые гуманоиды. Их наиболее заметными качествами являются поразительная устойчивость к ранениям и сильный иммунитет. С другой стороны, неандертальцы отстают от обычных людей в интеллектуальном и эмоциональном развитии, а врождённая импульсивность часто приводит к конфликтам и агрессии.</Neanderthal.descriptionShort>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Размытая ссылка слова "они".
	Убраны необязательная тавтология и пробел в конце.
	Оригинал: Гибриды человека и свиньи, прямоходящие, обладают...использовать инструменты, при этом сохраняют много черт от свиней. Например...предметы и пользоваться инструментами. У свинолюдей...выбирают оружие ближнего боя. Особое предпочтение они отдают взрывчатке.\n\nСвинолюдей выращивали на органы. Далеко в прошлом одно давно исчезнувшее правительство решило, что изъятие органов у первозданных людей — неэтично, а потому решило создать новый вид свиней, совместив ДНК человека и свиньи. Планировалось, что органы этих животных будут легче приживаться в телах новых хозяев, а сама процедура трансплантации будет проходить проще. Но в итоге эти «животные» оказались похожи на человека больше, чем кто-либо мог ожидать. -->
	<Pigskin.description>Прямоходящие гуманоиды, обладают речью, способны использовать оружие или инструмент, но при этом очень похожи на домашнего поросёнка. Например, они могут есть почти что угодно, а их похожие на копыта руки не дают нормально держать предметы. У свинолюдей плохое зрение, поэтому их банды обычно предпочитают ближний бой. Особенно они любят взрывчатку.\n\nНеизвестно, откуда они появились, можно лишь предполагать по косвенным признакам: генетики установили, что у домашней свиньи и обычного человека почти все органы сделаны как под копирку. Одна смелая гипотеза предполагает, что когда архотеки предтеч проектировали Человека разумного, они сначала попрактиковались, создавая разных животных, и использовали удачное сочетание органов свиньи для создания более сложных видов. А планета, где нашли первых свинолюдей, была не колонизирована землянами и затем забыта, а засеяна первичной жизнью одновременно с Землёй, и свиноподобные люди развивались параллельно с обычными.</Pigskin.description>
	<!-- Оригинал: Гибриды человека и свиньи. Они... -->
	<Pigskin.descriptionShort>Свиноподобные гуманоиды. Они могут есть почти что угодно, а их похожие на копыта руки не дают нормально держать предметы и пользоваться инструментами. У свинолюдей плохое зрение, поэтому их банды обычно выбирают оружие ближнего боя. Особое предпочтение они отдают взрывчатке.</Pigskin.descriptionShort>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Размытые ссылки слов "их", "Они", "они".
	Сглажена необязательная тавтология.
	Оригинал: Гемофаги — ксенотип людей улучшенных архотеками. Архиты наделяют их способностями...получить обычными генетическими модификациями. Они умны...стрелять смертоносными шипами...страшны болезни и яды. Они могут вживлять...ксеносемя в других людей, превращая тех в гемофагов.\n\nГемофагам...враг — огонь...когда исследователь лорд...от него одного. С тех пор гемофагов часто преследуют из-за их сверхчеловеческих...нужды в крови. Так как они могут выдавать себя за обычных первозданных людей, многие гемофаги живут среди них.\n\nНеизвестно...внимания. Другие же верят в то, что гемофаги тайно...густонаселённых городских миров. -->
	<Sanguophage.description>Ксенотип людей, улучшенный архотеком. Архиты наделили их способностями, которые невозможно получить обычной генной инженерией. Гемофаги умны и невероятно красивы. В бою они способны стрелять шипами и лечить раненых союзников. Гемофаги не стареют, им не страшны ни одна известная болезнь или яд. Они могут вживлять своё ксеносемя в другого человека, чтобы скопировать тому свои способности.\n\nГемофагам необходимо регулярно употреблять гемоген, получаемый из человеческой крови, и входить в продолжительный торпор. Их злейший враг — огонь, а на солнечном свету они становятся медлительными.\n\nПервый гемофаг появился тысячи лет назад, когда лорд Варан-Дур захотел взять под свой контроль сверхразумного архотека, но вместо этого был им изменён. Все гемофаги происходят от этого исследователя. Их часто преследуют из-за сверхчеловеческих способностей и нужды в крови. Гемофагу ничего не сто́ит выдать себя за первозданного человека и жить, почти не вызывая подозрений, в обычном городе.\n\nНеизвестно даже примерное число гемофагов. Многие считают их легендой или слишком редким явлением, не заслуживающим внимания. Кто-то верит в то, что они тайно правят целыми человеческими цивилизациями. Ходят слухи о вечных владыках, правящих миллиардами из своих чёрных, как ночь, космических крепостей и проводящих кровавые жертвоприношения на особых собраниях в глубинах самых густонаселённых миров.</Sanguophage.description>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Оригинал: Гемофаги — ксенотип...улучшенных архотеками. Архиты наделяют их способностями...получить обычными генетическими модификациями. Они умны...стрелять смертоносными шипами...страшны болезни и яды. Гемофагам необходимо...враг — огонь... -->
	<Sanguophage.descriptionShort>Ксенотип людей, улучшенный архотеком. Архиты наделили их способностями, которые невозможно получить обычной генной инженерией. Гемофаги умны и невероятно красивы. В бою они способны стрелять шипами и лечить раненых союзников. Гемофаги не стареют, им не страшны ни одна известная болезнь или яд. Им необходимо регулярно употреблять гемоген, получаемый из человеческой крови, и входить в продолжительный торпор. Их злейший враг — огонь, а на солнечном свету они становятся медлительными.</Sanguophage.descriptionShort>
	<!-- Оригинал: ...невосприимчивые к токсинам и загрязнению окружающей среды, обладающие иммунитетом почти ко всем болезням. Мусорщики способны употреблять неограниченное количество психина и бодрина без каких-либо побочных эффектов. Но...проблема — для...веществ мусорщикам постоянно...заселения мёртвых пост...миров, мусорщики стали...мегаструктур в городских мирах. -->
	<Waster.description>Агрессивные ксенолюди, невосприимчивые к токсичному заражению, и практически никогда не болеющие. Они могут принимать любой опасный препарат с гораздо меньшим риском получить зависимость, если не допускать передозировки. Но в этом же кроется и основная проблема — для правильного обмена веществ им постоянно требуется психин в какой-либо форме.\n\nИзначально выводившиеся для предотвращения заселения пост-апокалиптических миров, люди этого ксенотипа стали настоящим биооружием. Их пираты со своим токсичным арсеналом — настоящее проклятие как для жителей окраинных планет, так и для обитателей мегаструктур на перенаселённых мирах.</Waster.description>
	<!-- Оригинал: ...невосприимчивые к токсинам и загрязнению окружающей среды, обладающие иммунитетом почти ко всем болезням. Мусорщики способны употреблять неограниченное количество психина и бодрина без каких-либо побочных эффектов. Но...проблема — для...веществ мусорщикам постоянно... -->
	<Waster.descriptionShort>Агрессивные ксенолюди, невосприимчивые к токсичному заражению, и практически никогда не болеющие. Они могут принимать любой опасный препарат с гораздо меньшим риском получить зависимость, если не допускать передозировки. Но в этом же кроется и основная проблема — для правильного обмена веществ им постоянно требуется психин в какой-либо форме.</Waster.descriptionShort>

</LanguageData>
