<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Оригинал: ...лечения возможна смерть!\n\nЗаболевание... -->
	<Disease_AnimalFlu.letterText>У {0} из ваших животных {2} — острое вирусное заболевание, которое влияет на сознание, эффективность выполняемой работы и дыхание.\n\nУбедитесь, что животных посетит ветеринар, ведь без лечения возможно потерять их!\n\nЗаболевание обнаружено у этих животных:\n\n{3}</Disease_AnimalFlu.letterText>
	<!-- Оригинал: ...быстротечное и смертельное заболевание... -->
	<Disease_AnimalPlague.letterText>У {0} из ваших животных {2} — быстротечное и опасное заболевание, но при своевременном лечении можно избежать печального исхода.\n\nУбедитесь, что заболевшие особи получают надлежащее лечение и хорошо отдыхают.\n\nЗаболевание обнаружено у этих животных:\n\n{3}</Disease_AnimalPlague.letterText>
	<!-- Оригинал: ...не смертельно, однако... -->
	<Disease_FibrousMechanites.letterText>У {0} из ваших поселенцев обнаружены {2}. На начальной стадии у больного улучшена скорость выполняемой работы, передвижения и циркуляции крови, но быстрее накапливается усталость, присутствует лёгкая боль. Заболевание не опасно, однако на поздней стадии пациент испытывает только сильную боль.\n\nБез надлежащего лечения недуг проходит сам через длительное время. Убедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор, потому что больным требуется постельный режим и хороший уход.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}:\n\n{3}</Disease_FibrousMechanites.letterText>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили. От лёгкой боли не умирают.
	Оригинал: ...заболевание, грозящее смертью при...боль, что в конце концов приводит к смерти.\n\nУбедитесь... -->
	<Disease_Flu.letterText>У {0} из ваших поселенцев {2} — острое вирусное заболевание, опасное при отсутствии своевременного лечения! На ранних стадиях болезни наблюдается лёгкая спутанность сознания, снижение эффективности работы и трудности с дыханием. С течением времени симптомы ухудшаются, добавляется рвота, лёгкая боль, и в конце концов можно потерять поселенца.\n\nУбедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор. Заболевшие нуждаются в надлежащем лечении и постельном режиме. Несмотря на серьёзность заболевания, на ранних этапах болезнь поддаётся лечению с использованием лекарственных трав.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}:\n\n{3}</Disease_Flu.letterText>
	<!-- Оригинал: ...nЗаболевание не смертельное, но... -->
	<Disease_GutWorms.letterText>У {0} из ваших поселенцев паразиты — {2}. Заражённые поселенцы теперь питаются за двоих и, увы, это не беременность. «Приятный» бонус — частая рвота.\n\nЗаболевание не опасное, но крайне неприятное, поэтому убедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}:\n\n{3}</Disease_GutWorms.letterText>
	<!-- Оригинал: ...течением и быстрой смертью. Прогрессирующее...ведут к смерти менее... -->
	<Disease_Malaria.letterText>У {0} из ваших поселенцев {2} — острое инфекционное заболевание с тяжёлым течением. Прогрессирующее снижение фильтрации крови, уровня сознания и эффективности работы вкупе с острой болью и полной потерей сознания на поздних стадиях ведут к потере поселенца менее, чем через 3 дня с момента обнаружения заболевания без своевременного лечения.\n\nПриём препаратов и постельный режим снижают интенсивность симптомов и увеличивают скорость развития иммунитета. Убедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор! Предотвратить заболевание можно с помощью пеноксицилина, однако вылечить уже начавшуюся болезнь этим средством не удастся.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}:\n\n{3}</Disease_Malaria.letterText>
	<!-- Заодно исправлена необязательная тавтология.
	Оригинал: ...опасное заболевание, приводящее к смерти за короткий срок! На...этапе болезнь протекает...течением заболевания у больного будет...концов он умрёт. Для...должно производиться с эффективностью...лечения жизнь больного можно спасти... -->
	<Disease_Plague.letterText>У {0} из ваших поселенцев {2} — крайне опасное и быстротечное заболевание! На первом этапе оно протекает бессимптомно. С течением времени у заражённого будет усиливаться боль, спутанность сознания и снижаться эффективность работы, и в конце концов это приведёт к потере поселенца. Для успешного замедления развития болезни лечение должно проводиться с эффективностью не менее 40%.\n\nУбедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор. При отсутствии необходимого лечения больного можно спасти при помощи люциферия — усиление фильтрации крови значительно подстегнёт развитие иммунитета. Приобретение зависимости — низкая цена за спасённую жизнь. Предотвратить заболевание можно с помощью пеноксицилина, однако вылечить уже начавшуюся болезнь этим средством не удастся.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}:\n\n{3}</Disease_Plague.letterText>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили. Добавлено противопоставление.
	Оригинал: ...но смертельное заболевание. Медленно...Без лечения поселенец умрёт через...иммунитет развивается... -->
	<Disease_SleepingSickness.letterText>У {0} из ваших поселенцев {2} — редкое, но опасное заболевание. Медленно развивающийся недуг со скрытой начальной стадией приносит больному прогрессирующую боль, спутанность сознания и ухудшение работы, на поздних стадиях — рвоту; заболеть сонной болезнью можно только в тропиках. Без лечения вы потеряете поселенца через 17 дней с момента обнаружения заболевания, иммунитет же развивается примерно за 18 дней.\n\nУбедитесь, что у вас есть медицинская кровать и доктор. Заболевшие нуждаются в надлежащем лечении и постельном режиме. Предотвратить заболевание можно с помощью пеноксицилина, однако вылечить уже начавшуюся болезнь этим средством не удастся.\n\nНа симптомы жалуются следующие {1}:\n\n{3}</Disease_SleepingSickness.letterText>

</LanguageData>
