<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику.

	Это ритуал. Использована атмосфера из описания идеолигий.
	Оригинал: ...между пленными или рабами. Организатор... -->
	<GladiatorDuel.description>Дуэль между пленниками или рабами, посвящённая легендарной битве прошлого. Организатор произнесёт речь, чтобы взволновать толпу, затем дуэлянты будут сражаться, пока один из них не упадёт или не истечёт время. Если на арене есть оружие, дуэлянты подбирают его и используют.</GladiatorDuel.description>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили о словах "зрители", "произносит".
	Оригинал: Исполнитель ослепит жертву ритуальным ножом. Зрители будут...речь, вырезает оба глаза жертвы и произносит несколько...слов. У жертвы начнётся кровотечение, и ей потребуется немедленная медицинская помощь. -->
	<BlindingCeremony.description>Ритуальное лишение зрения. Посетители будут наблюдать, как исполнитель произносит речь, удаляет глаза у цели и говорит несколько заключительных слов. Затем все расходятся, а ослеплённый может получить медицинскую помощь.</BlindingCeremony.description>
	<!-- Палач публично казнит пленника. Он произнесёт короткую речь, перережет жертве горло, после чего... -->
	<Execution.description>Публичная казнь преступника. Палач произнесёт короткую обвинительную речь, казнит субъекта, после чего скажет пару заключительных слов. После увиденного рабы потеряют дар речи от страха, а поселенцы либо придут в восторг, либо почувствуют отвращение, в зависимости от их убеждений.</Execution.description>
	<!-- Оригинал: ...могилы погибшего последователя во время его погребения... -->
	<Funeral.description>Собрание у могилы последователя во время погребения. Если тело было уничтожено, можно использовать пустую могилу. Рабов — не хоронят.</Funeral.description>
	<!-- Оригинал: ...могилы погибшего последователя во время его погребения... -->
	<FuneralNoCorpse.description>Собрание у могилы последователя во время погребения. Если тело было уничтожено, можно использовать пустую могилу. Рабы похорон не получают.</FuneralNoCorpse.description>

</LanguageData>
