<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Оригинал: ...на негемогеничных людях. Количество... -->
	<Bloodfeed.description>Укусить цель и извлечь гемоген прямо из её крови. Цель потеряет немного крови и будет в ужасе от подобного взаимодействия, но в остальном останется невредимой. Быстродействующий коагулянт запечатает рану, предотвратив кровотечение.\n\nМожно использовать лишь на людях без зависимости от гемогена. Количество получаемого ресурса зависит от размера тела цели.</Bloodfeed.description>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили о размытой ссылке слова "владельца".
	Оригинал: ...Если гены владельца в данный...то он вживит своё ксеносемя, но в итоге умрёт.\n\nПри... -->
	<ReimplantXenogerm.description>Вживить свои ксеногены в другого человека при помощи специального органа-инъектора. Требуется согласие цели. Если гены вживляющего в данный момент восстанавливаются, то операция предельно опасна для него!\n\nПри вживлении ксеносемя перезапишет ксеногены цели, однако на наследуемые гены это никак не повлияет.</ReimplantXenogerm.description>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили о слове "восстанавив".
	Оригинал: ...наполнить умершее тело новой жизнью, восстанавив его...запустив жизненно важные функции. Чем...хуже хранился труп, тем... -->
	<Resurrect.description>Запустить архиты в систему кровообращения, чтобы наполнить тело павшего бойца новой жизнью, восстановив его деградировавшие клеточные структуры и запустив основные функции организма. Чем дольше и хуже хранилось тело, тем выше шанс, что человек оживёт с потерей памяти или нарушениями здоровья. Похоже, способность во время действия каким-то образом истощает архиты, поэтому пользоваться ей можно крайне редко.</Resurrect.description>
	<!-- Оригинал: Воскресить недавно убитого механоида... -->
	<ResurrectionMech.description>Починить недавно сломанного механоида, перезапустив его процессы самовосстановления. Механоид вернётся в строй, но не все повреждения будут устранены.</ResurrectionMech.description>

</LanguageData>
