<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Добавлены недостающие строки русской локализации, сообщите разработчику Android Tiers.

	Мод АТ добавил домашних роботов, которые тоже подвержены агрессивным импульсам.
	Оригинал: Животные могут... -->
	<AnimalsDontAttackDoors.label>Существа могут атаковать двери</AnimalsDontAttackDoors.label>
	<!-- Оригинал: ...агрессивные животные заметят... -->
	<AnimalsDontAttackDoors.helpText>Если агрессивные существа заметят, что через дверь прошёл поселенец, то попытаются её выбить. Они также будут ломать неработающие турели.</AnimalsDontAttackDoors.helpText>
	<!-- Оригинал: ...поселенцев и домашних животных можно... -->
	<AllowedAreas.helpText>Передвижение поселенцев и питомцев можно ограничить доступными областями.\n\nИспользуйте их, чтобы запретить поселенцам, к примеру, выход на улицу или за пределы безопасных участков.\n\nСоздайте несколько областей для разных групп поселенцев и питомцев.\n\nСоздаются, удаляются и назначаются такие области во вкладке «Ограничения».\n\nЧтобы разметить новую разрешённую область, используйте инструменты «Расширить доступную область» и «Уменьшить доступную область» в меню «Проекты» в категории «Области».</AllowedAreas.helpText>
	<!-- Оригинал: Обучение животных -->
	<AnimalTraining.label>Обучение питомцев</AnimalTraining.label>
	<!-- Оригинал: ...«Обучение» приручённым животным можно...навыков.\n\nЖивотных нельзя... -->
	<AnimalTraining.helpText>Во вкладке «Обучение» питомцам можно назначить тренировку определённых навыков.\n\nПитомцев нельзя тренировать непрерывно, между попытками обучения должно пройти какое-то время.</AnimalTraining.helpText>
	<!-- Оригинал: ...поселенцы и приручённые животные не смогли... -->
	<ForbiddingDoors.helpText>Запретите использование дверей, чтобы поселенцы и питомцы не смогли проходить через них.\n\nОбратите внимание: это не закроет их на замок. Двери всегда закрыты по умолчанию, и враги не смогут пройти в помещение, не выломав дверь. Запрет лишь указывает вашим поселенцам не использовать конкретную дверь. Поселенцы, находящиеся в состоянии нервного срыва, будут игнорировать подобные запреты.</ForbiddingDoors.helpText>

	<!-- Для мода Giddy Up 2.
	Оригинал: ...Навык животноводства -->
	<GUC_Animal_Handling.label>Giddy-up: Навык зоотехники</GUC_Animal_Handling.label>
	<!-- Оригинал: Навык животноводства поселенцев... -->
	<GUC_Animal_Handling.helpText>Навык зоотехники поселенцев влияет на то, насколько эффективно они используют ездовых животных. Если уровень навыка наездника ниже уровня навыка, требуемого для приручения данного животного, накладывается штраф: за каждый уровень разницы снижается скорость передвижения и точность атаки. Если уровень навыка выше требуемого для приручения животного, то даётся бонус по тем же правилам. Штрафы/бонусы за каждый уровень разницы можно изменить в настройках мода.</GUC_Animal_Handling.helpText>
	<!-- Оригинал: ...Вражеские пешки с высоким навыком животноводства имеют... -->
	<BM_Enemy_Mounting.helpText>Враги также могут ездить верхом. Вероятность того, что они используют ездовых животных, и где они их взяли (дикие животные из вашего биома, дикие животные из любого биома или домашние животные), можно установить в настройках мода. Вражеские всадники с высоким навыком зоотехники имеют больше шансов использовать редких ездовых животных.</BM_Enemy_Mounting.helpText>

</LanguageData>
