<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Оригинал: ...вещи и каких существ разделывать. -->
	<BillsTab.helpText>Чтобы поселенцы работали за столами, выберите стол и откройте вкладку заданий. Здесь вы можете указать, какие готовить блюда, создавать вещи и чьи туши разделывать.</BillsTab.helpText>
	<!-- Оригинал: ...землю, но не умер, попробуйте... -->
	<Capturing.helpText>Если враг упал на землю, но ещё жив, попробуйте захватить его.\n\nДля захвата выберите поселенца, щёлкните правой кнопкой мыши на обездвиженном противнике и выберите «Захватить».\n\nВам потребуется дополнительная кровать, специально назначенная для пленников.</Capturing.helpText>
	<!-- EN: When an enemy is downed on the ground but not dead, you can CAPTURE them.\n\nTo capture, select a colonist, press the left trigger button on the incapacitated enemy, and select Capture.\n\nYou'll need an extra bed marked for prisoner use -->
	<Capturing.helpTextController>Если враг упал на землю, но ещё жив, попробуйте захватить его.\n\nДля захвата выберите поселенца, щёлкните левым переключателем на обездвиженном противнике и выберите «Захватить».\n\nВам потребуется дополнительная кровать, специально назначенная для пленников.</Capturing.helpTextController>
	<!-- Оригинал: Наркомания -->
	<DrugAddiction.label>Химическая зависимость</DrugAddiction.label>
	<!-- Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.
	Сглажена необязательная тавтология со словом "их", ещё и имеющим размытую ссылку.
	Оригинал: ...принять наркотики во...потребности в наркотике упадёт до нуля, их зависимость вызовет «ломку», имеющую различные...приёме наркотиков. -->
	<DrugAddiction.helpText>Проверяйте желание зависимых поселенцев принять «химию» во вкладке «Нужды».\n\nЕсли показатель их потребности в препарате упадёт до нуля, имеющаяся зависимость вызовет синдром отмены, включающий различные побочные эффекты.\n\nТем не менее, после достаточно длительного воздержания зависимость уйдёт, и вместе с ней отпадёт необходимость в приёме препарата.</DrugAddiction.helpText>
	<!-- Оригинал: Сжигание наркотиков -->
	<DrugBurning.label>Сжигание предметов</DrugBurning.label>
	<!-- Оригинал: Наркотики могут пригодиться, но они также могут стать причиной пагубных зависимостей.\n\nЕсли в своём поселении вы хотите избежать связанных с наркотиками опасностей, воспользуйтесь... -->
	<DrugBurning.helpText>Склады имеют неприятное свойство переполняться, особенно после сбора боевых трофеев.\n\nЕсли вам срочно понадобилось избавиться от хлама или опасных веществ, воспользуйтесь возможностью сжечь их в костре.</DrugBurning.helpText>
	<!-- Оригинал: ...пеноксицилина. Или же дать пить пиво раз в день для хорошего настроения.\n\nОткройте...«Назначения» и нажмите кнопку «Управление приёмом препаратов». Создайте новую политику. Теперь вы можете назначить её своим поселенцам.\n\nОднако...ввиду, что поселенцы...равно могут принимать наркотики вне...политик. Вы можете говорить им, что делать, но они также могут действовать согласно своим собственным желаниям. -->
	<DrugPolicies.helpText>Вы можете назначать поселенцам приём определённых препаратов по расписанию. Например, назначить им регулярный приём пеноксицилина.\n\nОткройте вкладку «Назначения» и в столбце «Политика приёма препаратов» нажмите кнопку «Изменить». Теперь вы можете назначить своим поселенцам, что и когда принимать.\n\nОднако имейте ввиду, что некоторые поселенцы всё равно могут принимать препараты вне назначенных им политик. Ещё вы можете выбрать поселенца и дать ему прямой приказ употребить что-либо прямо сейчас, и чаще всего это будет немедленно выполнено.</DrugPolicies.helpText>

</LanguageData>
