<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>

	<name>12plus After Core</name>
	<author>Uncle Shvya</author>
	<packageId>UncleShvya.12plus.AfterCore</packageId>
	<url>https://github.com/uncleshvya/rimworld-mod-12plus</url>
	<supportedVersions>
		<li>1.2</li>
	</supportedVersions>
	<description>For English, scroll down.

Что делает мод:

Этот простой xml-мод отключает самые жёсткие аспекты, чтобы дети от 12 лет могли играть в Римворлд, не получая психологических травм. Подробности в файле changelog.

Родители! Теперь вам нет необходимости отвечать на неудобные вопросы детей, наблюдающих за игрой.
Дети! С этим модом вы сможете играть в Римворлд при родителях, и спокойно разговаривать обо _всех_ особенностях своего поселения.

Кое-где пришлось подправить баланс, см.файл changelog. Кого эти исправления не устраивают, просто удалите соответствующий файл:
- «AndroidTiers_Rebalance.xml»;
- «OrassansLite_Rebalance.xml»;
- «RimOfMadnessBones_Rebalance.xml»;
- «Royalty_VEfactionsInsectoids_Rebalance.xml»;
- «VEcooking_VEstews_Rebalance.xml»;
- «VEfactionsMedieval_Rebalance.xml»;
- «VEfurnitureSecurity_Rebalance.xml»;
- концепция и сейвы не пострадают.

Текущая версия 12plus мода: v0.6.6beta rev.2021.07.07.

=====

Совместимость:

Целью является сделать играбельными моды типа этих:
modpack http://lttlword.ru/rimworld-minimalism-v1-2
modpack http://lttlword.ru/rimworld-sborka-modov-ot-lalks-i-pal
multiplayer https://rimworldmultiplayer.com/post/20_04_17_royalty
Humanoid Cats — dianawinters.OrassansLite

Если вдруг мод не понравился, просто отключите его. Сейвы не пострадают.

Несовместим с модами «Psychology», «Rational Romance» и другими, меняющими отношения между полами.
Пока несовместим с модами на другие расы и кухонные верстаки. Но если будут желающие, мы добавим совместимость, пишите uncleshvya@yandex.ru Ответим как будет время.
Не идеально совместим с авто-обновлением русского языка от официального переводчика. Основной контент уже написан, так что больших проблем быть не должно. Но для гарантированного соответствия концепции «12+» лучше отключить авто-обновление.

=====

Новая игра:

Желательна, но необязательна — в этом случае надо вручную удалить нежелательные трейты из файла changelog. В интернете куча видео-инструкций, поищите строку «Rimworld удалить trait». Только будьте внимательны, тщательно удалите из .rws-файла все 6 нежелательных трейтов, и удалите все старые сохранения.

=====

Известные проблемы:

- Если перевод категории «12+» не обновился, заново выберите русский язык в главном меню;
- Если часто переходить по ссылкам в информации о людях, иногда выходит красная ошибка. Не обращайте внимания, это особенность движка мода;
- Если колонисты вдруг перестали сами есть, скачайте другую версию мода Alien Races;

=====

Что нужно сделать в следующей версии:

- исправить красную ошибку;
- исправить все тексты, даже те, которые не должны появиться (на всякий случай). Ведётся поиск;
- исправить предыстории из-за изменившихся правил перевода. Ведутся работы;
- удалить возможность Affair, интрижки;
- прикрутить перевод через патч, а не через перезапись файлов. Возможно, написать скрипт, аналогично как у официального переводчика, только отслеживающий несовпадение файлов перевода и наличие файла скрипта;
- категоризировать файлы по модам;
- улучшить каменты в коде, в т.ч. по адаптации;
- адаптировать рассказчика;
- для rombones сделать механику порчи костей, чтобы костный мозг можно было достать только из свежих;
- для rombones заменить графику для полимера кальция, чтобы он больше ассоциировался с металлическими изделиями;
- для android tiers исправить ряд небольших ошибок, см.каменты в коде.

=====

12plus mod for Rimworld. Sorry for my English, I compiled this description for multilingual families.

What The Mod Does:

This simple xml mod turns off the most hardcore aspects in order to allow 12+ aged children play Rimworld, without getting psychological trauma. For details, see changelog file.

Parents! Now you shouldn't answer kids' ticklish questions during playing.
Kids! Now you can play RimWorld in one room with parents, and to speak about _everything_ happens in your game. For now, only in Russian version.

Had to rebalance some mods, see changelog file. But if you don't like these changes, just delete unwanted file:
- "AndroidTiers_Rebalance.xml";
- "OrassansLite_Rebalance.xml";
- "RimOfMadnessBones_Rebalance.xml";
- "Royalty_VEfactionsInsectoids_Rebalance.xml";
- "VEcooking_VEstews_Rebalance.xml";
- "VEfactionsMedieval_Rebalance.xml";
- "VEfurnitureSecurity_Rebalance.xml";
- saves will be playable, concept — workable.

Current 12plus mod version 0.6.6beta rev.2021.07.07.

=====

Compatibility:

The aim was to make such mods playable:
modpack http://lttlword.ru/rimworld-minimalism-v1-2
modpack http://lttlword.ru/rimworld-sborka-modov-ot-lalks-i-pal
multiplayer https://rimworldmultiplayer.com/post/20_04_17_royalty/
Humanoid Cats — dianawinters.OrassansLite

If you don't like the mod, just turn it off. Saves will be playable.

Not compatible with "Psychology", "Rational Romance" or any other mods altering RimWorld's romance systems.
For now, not compatible with mods for other races or butchering tables and stoves. But we can do the compatibility, just mail to us mailto:uncleshvya@yandex.ru We'll answer as fast as possible.
Not absolutely compatible with auto-script from official Russian translator's site. Basic content is finished, but for guarantied match to "12+" concept, it's better to turn off the auto-updating.

=====

New game:

It's better to start a new game. However, old games are playable too. You should manually delete unwanted traits (see changelog file). There are a lot of video lessons in www, search the string "Rimworld delete trait". Be carefull, delete all 6 unwanted traits from .rws file, and delete old saves.

=====

Known issues:

- if russian "12plus" translation didn't refresh automatically, re-choose russian language from main menu;
- if you open pawn's information panel, and click links too much, it may cause a red error. Just ignore, it's a rare bug;
- if your pawns do not eat, just download another version of erdelf.HumanoidAlienRaces mod;

=====

Ideas to realize in next version:
- to fix red error;
- to correct all texts, even improbable, as a precaution. Testing;
- to correct backstories according to new translation rules. In process;
- to eliminate Affair script;
- to realize "Languages" folder via patching, without manually replacing. Or to modify auto-script from official Russian translator's site. And to add a watchdog script to eliminate an occasional translation mismatch and/or automation;
- to categorize files by mod names;
- to make code comments better;
- to adapt storyteller;
- rombones: to make the bones' rotting, in order to prohibit the extraction of bone marrow from ancient bones;
- rombones: to change boneplastic graphics, it should look like metal ore, according to the lore;
- to fix several android tiers' bugs, see code comments.
	</description>
	<modDependencies>
		<li>
			<packageId>erdelf.HumanoidAlienRaces</packageId>
			<displayName>Humanoid Alien Races 2.0</displayName>
			<steamWorkshopUrl>steam://url/CommunityFilePage/839005762</steamWorkshopUrl>
		</li>
		<li>
			<packageId>UncleShvya.12plus.BeforeCore</packageId>
			<displayName>12plus Before Core</displayName>
			<downloadUrl>https://github.com/uncleshvya/rimworld-mod-12plus</downloadUrl>
		</li>
		<li>
			<packageId>jecrell.jecstools</packageId>
			<displayName>JecsTools (Unofficial)</displayName>
			<steamWorkshopUrl>steam://url/CommunityFilePage/2195729899</steamWorkshopUrl>
		</li>
		<li>
			<packageId>VanillaExpanded.VCookE</packageId>
			<displayName>Vanilla Cooking Expanded</displayName>
			<steamWorkshopUrl>steam://url/CommunityFilePage/2134308519</steamWorkshopUrl>
		</li>
	</modDependencies>
	<loadBefore>
		<li>UncleShvya.ExpandedRoofingRusFix</li>
	</loadBefore>
	<loadAfter>
		<li>Ludeon.RimWorld</li>
		<li>Ludeon.Royalty</li>
		<li>erdelf.HumanoidAlienRaces</li>
		<li>atsukohi.HumanoidAlienRacesRus</li>
		<li>dianawinters.OrassansLite</li>
		<li>UnlimitedHugs.AllowTool</li>
		<li>Haplo.Miscellaneous.BeesNHoney</li>
		<li>Dubwise.DubsBadHygiene</li>
		<li>dismarzero.VGP.VGPGardenTools</li>
		<li>Unknown.Perevod.dismarzero.VGP.VGPGardenTools</li>
		<li>VanillaExpanded.VCookE</li>
		<li>VanillaExpanded.VCookEStews</li>
		<li>Inoshishi3.VanillaExpanded.VCookERusPatch</li>
		<li>nephlite.orbitaltradecolumn</li>
		<li>gaster.orbitaltradecolumn</li>
		<li>sihv.rombones</li>
		<li>OskarPotocki.VFE.Insectoid</li>
		<li>RU.VFE.Insectoid</li>
		<li>VanillaExpanded.VFECore</li>
		<li>Am.Rus.VFECore</li>
		<li>rimsenal.federation</li>
		<li>VanillaExpanded.VFEFarming</li>
		<li>Inoshishi3.VanillaExpanded.VFEFarmingRusPatch</li>
		<li>VanillaExpanded.VWE</li>
		<li>VanillaExpanded.VWEQ</li>
		<li>VanillaExpanded.VWEL</li>
		<li>Am.Rus.VWE</li>
		<li>RU.VanillaExpanded.VWE</li>
		<li>jecrell.jecstools</li>
		<li>OskarPotocki.VanillaFactionsExpanded.MedievalModule</li>
		<li>Inoshishi3.VanillaFactionsExpanded.MedievalModuleRusPatch</li>
		<li>OskarPotocki.VanillaFactionsExpanded.SettlersModule</li>
		<li>Inoshishi3.VanillaFactionsExpanded.SettlersModuleRusPatch</li>
		<li>VanillaExpanded.VFEPower</li>
		<li>Inoshishi3.VanillaExpanded.VFEPowerRusPatch</li>
		<li>Atlas.AndroidTiers</li>
		<li>Android.Tiers.RUS</li>
		<li>Dubwise.Rimatomics</li>
		<li>LWM.DeepStorage</li>
		<li>dismarzero.VGP.VGPVegetableGarden</li>
	</loadAfter>
	<incompatibleWith>
		<li>dianawinters.Orassans</li>
		<li>am.rus.rimfridge</li>
	</incompatibleWith>
</ModMetaData>
