<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Оригинал: Начните с одним взрослым гемофагом или ребёнком-гемофагом и одним поселенцем... -->
	<Sanguophage.scenario.parts.ConfigurePawnsXenotypes.customSummary>Начните с одним гемофагом (взрослым или ребёнком), и одним поселенцем любого возраста.</Sanguophage.scenario.parts.ConfigurePawnsXenotypes.customSummary>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Заодно исправлена неточность, сообщите разработчику ванили о неразрывных пробелах.
	Оригиналы: ...из вас гемофага — бессмертного кровопийцу, проклинаемого... -->
	<Sanguophage.description>Когда таинственный незнакомец предложил вам лекарство от рака, вы уже были готовы согласиться на всё что угодно. Он сделал из вас кровопийцу-гемофага, проклинаемого в тысячах религий. Годами вам удавалось скрываться, пока один охотник наконец не выследил вас. Вам едва удалось сбежать живым, пробравшись на первый покидавший звёздную систему корабль.\n\nВнимание: поскольку гемофаги обладают как уникальными преимуществами, так и существенными слабостями, этот сценарий имеет высокую сложность.</Sanguophage.description>
	<Sanguophage.scenario.description>Когда таинственный незнакомец предложил вам лекарство от рака, вы уже были готовы согласиться на всё что угодно. Он сделал из вас кровопийцу-гемофага, проклинаемого в тысячах религий. Годами вам удавалось скрываться, пока один охотник наконец не выследил вас. Вам едва удалось сбежать живым, пробравшись на первый покидавший звёздную систему корабль.\n\nВнимание: поскольку гемофаги обладают как уникальными преимуществами, так и существенными слабостями, этот сценарий имеет высокую сложность.</Sanguophage.scenario.description>
	<!-- Оригинал: ...из вас гемофага — бессмертного кровопийцу, проклинаемого... -->
	<Sanguophage.scenario.parts.GameStartDialog.text>Когда таинственный незнакомец предложил вам лекарство от рака, вы уже были готовы согласиться на всё что угодно. Он сделал из вас гемофага — бессмертного кровопийцу, проклинаемого в тысячах религий. Годами вам удавалось скрываться, пока один охотник наконец не выследил вас. Вам едва удалось сбежать живым, пробравшись на первый покидавший звёздную систему корабль.\n\nЗатем ваш корабль потерпел крушение. Лишь немногим удалось добраться до спасательных капсул. Вы оказываетесь на незнакомом окраинном мире и обнаруживаете, что не одни. На что вы пойдёте ради крови, так необходимой вам, чтобы выжить?</Sanguophage.scenario.parts.GameStartDialog.text>

</LanguageData>
