<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику.

	Согласно основному лору, межгалактические полёты пока недоступны.
	Оригинал: ...путешествующий по Вселенной. Очень... -->
	<TheRichExplorer.scenario.summary>Богатый исследователь, путешествующий по Галактике. Очень сложный сценарий.</TheRichExplorer.scenario.summary>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Оригинал: ...деревне, вырезая людей своими клинками и сжигая заживо дьявольским... -->
	<LostTribe.scenario.parts.GameStartDialog.text>Боги были разгневаны. Кровавые машины пришли ночью. Они пронеслись по вашей деревне, сжигая всё и вся дьявольским огнём.\n\nУцелели лишь немногие, и обращаться за помощью не к кому.\n\nТеперь, после мучительного путешествия, вы должны, подобно своим предкам, построить новый дом в этой глуши.</LostTribe.scenario.parts.GameStartDialog.text>
	<!-- Заодно добавлена экспрессия неизвестности, сообщите разработчику.
	Оригинал: ...поверхности далёкой планеты...сложность, смерть может произойти по любой причине. -->
	<NakedBrutality.description>Последнее, что вы помните, — это как вас вводят в наркоз перед лёгкой операцией. А теперь вы просыпаетесь в капсуле, мчащейся к поверхности неизвестной планеты, в одиночестве, без снаряжения и даже без одежды. Удастся ли вам выжить?\n\nВнимание: этот сценарий имеет крайне высокую сложность, вы можете проиграть по любой причине.</NakedBrutality.description>
	<!-- Оригинал: ...сложность, смерть может произойти по любой причине. -->
	<NakedBrutality.scenario.description>Последнее, что вы помните, — это как вас вводят в наркоз перед лёгкой операцией. А теперь вы просыпаетесь в капсуле, мчащейся к поверхности далёкой планеты, в одиночестве, без снаряжения и даже без одежды. Удастся ли вам выжить?\n\nВнимание: этот сценарий имеет крайне высокую сложность, вы можете проиграть по любой причине.</NakedBrutality.scenario.description>
	<!-- Оригинал: ...игры и оргии наскучили...хотели большего — тягот... -->
	<TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>Нейросимуляторы, голографические игры и виртуальная реальность наскучили вам. Вы хотели бо́льшего — тягот и лишений настоящей жизни, о которой читали в книгах по истории. Вы хотели на своей шкуре прочувствовать настоящие суровые испытания.\n\nНаконец, после десятилетий в криптосне, вы приземляетесь на неизвестный окраинный мир. Суровые испытания ждут вас.</TheRichExplorer.scenario.parts.GameStartDialog.text>

</LanguageData>
