<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Оригинал: ...специальных желёз в шее, которые... -->
	<AcidSpray.description>Носители этого гена способны плеваться липкой кислотой с помощью специальных подчелюстных желёз, которые производят и хранят её. Кислота прилипает к целям в области поражения и наносит им ожоги. Ткани рта у носителей этого гена обладают устойчивостью к воздействию кислоты.</AcidSpray.description>
	<!-- Оригинал: ...могут призывать животных сражаться на своей стороне с помощью...связи с ними. -->
	<AnimalWarcall.description>Носители этого гена могут с помощью мощного рёва и особой психической связи с животными призывать их сражаться на своей стороне.</AnimalWarcall.description>
	<!-- Оригинал: ...кусать не сопротивляющихся людей. -->
	<Bloodfeeder.description>Носители этого гена обладают небольшими выдвигающимися клыками и специальным органом на нёбе, способным извлекать гемоген из свежей тёплой крови. С помощью клыков они могут кусать несопротивляющихся людей.</Bloodfeeder.description>
	<!-- Оригинал: ...специальных желёз в шее, которые...её. Противопожарная пена тушит... -->
	<FoamSpray.description>Носители этого гена способны плеваться противопожарной пеной с помощью специальных подчелюстных желёз, которые производят и хранят её. Пена тушит весь огонь в области плевка.</FoamSpray.description>
	<!-- Оригинал: Носители этого гена обладают впадиной в грудной клетке, внутри которой находится ворох кератиновых...гемоген, они могут стрелять этими иглами в противников с поразительной точностью и скоростью. -->
	<PiercingSpine.description>В грудной клетке носителей этого гена располагается впадина, соединённая с органическим колчаном, полном кератиновых игл. С помощью особой химической реакции, потребляющей гемоген, этот орган может стрелять иглами в противников удивительно точно и часто.</PiercingSpine.description>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Оригинал: ...изменятся. После процедуры генетический материал носителя гена будет очень медленно восстанавливаться. Если вживить ксеносемя до окончания восстановления, носитель гена погибнет. -->
	<XenogermReimplanter.description>Носители этого гена могут вживлять в другого человека копию своего ксеносемени с помощью особого омерзительно выглядящего органа. Наследуемые гены реципиента при этом не изменятся. Повторно вводить ксеносемя очень опасно для вживляющего — надо подождать, пока восстановится генетический материал.</XenogermReimplanter.description>

</LanguageData>
