<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику ванили.

	Оригинал: без неразрывного пробела. -->
	<PirateWaster.description>Разрозненное сборище жестоких пиратских банд, состоящих преимущественно из мусорщиков — ксенолюдей, выведенных специально для жизни в условиях ужасного загрязнения. Они не особо интересуются строительством или сельским хозяйством, предпочитая вместо этого отбирать всё необходимое силой у других.\n\nУровень технологий мусорщиков зависит по большей части от тех, кого им недавно удалось ограбить. В основном они экипированы огнестрельным оружием, хотя некоторые предпочитают резать своих жертв в ближнем бою.</PirateWaster.description>

	<!-- Исправление согласно концепции «12+».

	Оригинал: ...лёгкостью вонзят нож в спину и с удовольствием полакомятся человеческими хрящами. Относитесь к ним с уважением... -->
	<OutlanderRoughPig.description>Конфедерация поселений суровых свинолюдей. Они готовы дружить, даже с узкорылыми, но если придётся, то с лёгкостью ударят в спину агрессора. Относитесь к свинам с уважением — и они станут надёжными союзниками. Встаньте на их пути — и последним, что вы услышите, будет их победный боевой визг.</OutlanderRoughPig.description>
	<!-- Оригинал: ...раздумий проломят череп каждому, кого...ранений перед смертью делают...оказались. Неандертальцы могут...давно вымершей цивилизации... -->
	<TribeRoughNeanderthal.description>Недружелюбное и негостеприимное племя неандертальцев. Они готовы мирно торговать, но очень не любят чужаков на своей земле. Воины этого племени без раздумий нападут на каждого, кого посчитают опасным. Их численность и способность выдержать огромное количество ранений в бою делают неандертальцев серьёзным противником, даже несмотря на ограниченный интеллект и низкий уровень технологического развития.\n\nНа этой планете сменилось бесчисленное количество поколений неандертальцев — они не знают, как здесь оказались. Они могут быть потомками обслуживающей касты давно исчезнувшей цивилизации или даже отголосками древнего научного эксперимента.</TribeRoughNeanderthal.description>
	<!-- Оригинал: ...воины — мастера...поселений и детей чужаков.\n\nЗа...мифы. Они могут...давно погибшей цивилизации. -->
	<TribeSavageImpid.description>Коварное племя желтокожих огнедышащих импидов. Это конкретное племя не заинтересовано в мирном совместном проживании с кем-либо. Их воины — мастера быстрых атак, заканчивающихся сожжением поселений.\n\nЗа тысячи лет, проведённых на этой планете, истоки этого племени давно потеряны, остались только мифы. Импиды могут быть потомками группы поселенцев, утративших свои технологии или же остатками народа давно исчезнувшей цивилизации.</TribeSavageImpid.description>

</LanguageData>
