<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- Исправлена неточность, сообщите разработчику.

	Сглажена необязательная тавтология.
	Оригинал: ...происхождения. Большая часть ингредиентов уйдёт... -->
	<CookMealLavish.description>Приготовить сложное изысканное блюдо из ингредиентов растительного и животного происхождения. Бо́льшая часть продуктов уйдёт впустую ради создания неповторимой палитры вкусов.</CookMealLavish.description>
	<!-- Оригинал: ...происхождения. Большая часть ингредиентов уйдёт... -->
	<CookMealLavishBulk.description>Приготовить 4 сложных изысканных блюда из ингредиентов растительного и животного происхождения. Бо́льшая часть продуктов уйдёт впустую ради создания неповторимой палитры вкусов.</CookMealLavishBulk.description>
	<!-- В рецепте используется только мясо.
	Оригинал: ...блюдо из ингредиентов животного происхождения. Большая часть...Использование ингредиентов только животного происхождения приведёт... -->
	<CookMealLavish_Meat.description>Приготовить сложное изысканное блюдо исключительно из мяса. Бо́льшая часть ингредиентов уйдёт впустую ради создания неповторимой палитры вкусов. Использование только мяса приведёт к дополнительному перерасходу продуктов.</CookMealLavish_Meat.description>
	<!-- Оригинал: ...блюда из ингредиентов животного происхождения. Большая часть...Использование ингредиентов только животного происхождения приведёт... -->
	<CookMealLavishBulk_Meat.description>Приготовить 4 сложных изысканных блюда исключительно из мяса. Бо́льшая часть ингредиентов уйдёт впустую ради создания неповторимой палитры вкусов. Использование только мяса приведёт к дополнительному перерасходу продуктов.</CookMealLavishBulk_Meat.description>
	<!-- В рецепте можно использовать молоко, яйца и т.п.
	Оригинал: ...растительного происхождения. Большая часть ингредиентов уйдёт...Использование только растительных ингредиентов приведёт...перерасходу продуктов. -->
	<CookMealLavish_Veg.description>Приготовить сложное изысканное блюдо из ингредиентов растительного и животного происхождения, но без мяса. Бо́льшая часть продуктов уйдёт впустую ради создания неповторимой палитры вкусов. Использование однотипных ингредиентов приведёт к дополнительному перерасходу ресурсов.</CookMealLavish_Veg.description>
	<!-- Оригинал: (начало отсутствовало) Большая часть ингредиентов уйдёт...Использование только растительных ингредиентов приведёт к дополнительному перерасходу продуктов. -->
	<CookMealLavishBulk_Veg.description>Приготовить 4 сложных изысканных блюда из ингредиентов растительного и животного происхождения, но без мяса. Бо́льшая часть продуктов уйдёт впустую ради создания неповторимой палитры вкусов. Использование однотипных ингредиентов приведёт к дополнительному перерасходу ресурсов.</CookMealLavishBulk_Veg.description>
	<!-- Оригинал: Ещё есть исправленные рецепты ванили в файле VEcooking_RecipeDefs.xml -->

</LanguageData>
